<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>queso on Recetas</title>
    <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/ingredientes/queso/</link>
    <description>Recent content in queso on Recetas</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/ingredientes/queso/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>amarillo al horno</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r14/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r14/</guid>
      <description>4 amarillos (plátanos maduros) 1-2 libra de queso partido en tajadas al largo mantequilla Se monda el amarillo. Una vez mondado se le dá un corte en el medio. Póngase al horno, después de rellenar con el queso, en un molde con mantequilla. Una vez dorados prepárese un almíbar blanco y sírvase. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>arroz a la italiana</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r49/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r49/</guid>
      <description>1-2 libra de cebollas picadas 4 cucharadas de manteca 4 onzas de jamón partido 3 tomates partidos 3 anchoas partidas 1-1-2 libras de arroz 3 tazas de caldo de gallina 1 pechuga de gallina picada 1-2 taza de queso parmesano rallado Dore las cebollas y añada el jamón, los tomates, las anchoas, y sofría. Agregue el arroz, revuelva y sofría. Agregue el caldo y la gallina. Cuando el arroz esté casi seco, añada el queso, revuelva, vierta en un molde en grasado y espolvoree con galleta molida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>budin de seso</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r41/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r41/</guid>
      <description>1 seso 2 huevos batidos 4 cucharadas de pan rallado 6 cucharadas de queso rallado 2 cucharadas de mantequilla 1 cucharadita de sal 1-8 cucharadita dé pimienta Hierva el seso, maje y cuele por un colador de tejido abierto. Agregue los huevos, el pan, el queso, la mantequilla, la sal y la pimienta. Sazónelo a gusto y échelo en un molde engrasado. Hornee a una temperatura de 350 grados F por 30 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>frituras de papa</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r34/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r34/</guid>
      <description>1 1-2 libras de papas 1 cucharada de sal 2 huevos 1 taza de queso rallado 1-2 libra de manteca Hierva y maje las papas. Añádale los huevos y el queso y fría en manteca. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>huevos rellenos con tocineta</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r33/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r33/</guid>
      <description>12 huevos cocidos duros 1 cucharadita de sal 1/4 cucharadita de pimienta 3 lonjas de tocineta 1/2 taza de queso rallado 2 tazas de salsa blanca Parta los huevos en dos cada uno. Maje las yemas. Fría la tocineta y parta en pedazos pequeños. Añada a las yemas majadas, sazone con sal y pimienta y rellene las mitades de huevos. Mezcle la salsa blanca con el queso, vierta sobre los huevos rellenos y sirva.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>macarrones con salchichas a lo viena</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r30/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r30/</guid>
      <description>1-2 libra de macarrones 1-2 libra de queso americano rallado 2 tazas de salsa blanca 2 latas de salchichas estilo Viena. Cocine los macarrones en bastante agua de sal, hasta que estén blandos. Retire del fuego, escúrralos y écheles agua calienté nuevamente. Vuelva a escurrir. Haga una salsa blanca con la receta que le ofrecemos másabajo, y añádale el queso rallado. Corte en rueditas varias salchichas, dejando 6 enteras para el adorno.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>pollo al horno con puré duquesa</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r07/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r07/</guid>
      <description>RECIPE1 1 pollo sal a gusto pimienta cognac un cuarto libra de mantequilla RECIPE2 2 libras de papas agua sal a gusto media libra de mantequilla pimienta nuez moscada rallada 2 yemas un cuarto de creama de leche 6 cucharadas de queso rallado RECIPE1 Limpie el pollo, vaíelo, lávelo y séquelo, condiméntelo con sal, rocíe el cogñac y colóquelo en el molde que vaya a usar para asarlo. Untele la mantequilla y póngaio en el horno a temperatura regular RECIPE2 Hierva las papas con sal, una vez que estén blandas, haga con ellas un puré, agrégele ls mantequilla, yemas, crema de leche y 4 cucharadas de queso rallado, condimente con la pimienta y la nuez moscada, poniéndolas en una fuente de horno, espolvoréa con el que so restante, rociándola con un poquito de mantequilla derretida e introdúzcala al horno bien caliente para gratinar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>tomates a la mireille</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r08/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r08/</guid>
      <description>6 tomates 1 cebolla 3 berenjenas 1 ajo 1 taza de vino blanco 3 yemas de huevo perejil 1 taza queso rallado polvo de galletas sal Se dividen los tomates en dos y se vacian, se sazonan con sal y pimienta. Se fríen con la cebolla cortada en pedacitos pequeños la berenjena en rodajas finas. Se rocían con vino blanco. Se añade la sal a gusto, perejil y el queso rallado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>tortitas de panapén</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r12/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r12/</guid>
      <description>2 tazas de panapén hervido 2 cucharadas de mantequilla 1-2 cucharadita de sal 2 cucharadas de queso rallado 1 huevo batido Maje el panapén, añádale la sal y la mantequilla y mezcle bien. Incorpore el huevo, la sal y el queso. Déle forma de tortas pequeñas y fría en manteca caliente y abundante. </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
