<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>vegetariano on Recetas</title>
    <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/etiquettas/vegetariano/</link>
    <description>Recent content in vegetariano on Recetas</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/etiquettas/vegetariano/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>amarillo al horno</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r14/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r14/</guid>
      <description>Ingredientes 4 amarillos (plátanos maduros) 1-2 libra de queso partido en tajadas al largo mantequilla Direcciones Se monda el amarillo. Una vez mondado se le dá un corte en el medio. Póngase al horno, después de rellenar con el queso, en un molde con mantequilla. Una vez dorados prepárese un almíbar blanco y sírvase. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>arroz con butifarras</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r15/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r15/</guid>
      <description>Ingredientes sofrito 5 butifarras partidas 1 1-2 libras de arroz 1 cucharadita de sal 3 cucharadas de manteca con achote 3 tazas de agua Direcciones Añada las butifarras, el arroz y la manteca al sofrito y cueza por dos minutos. Agregue el agua y sazone a gusto. Cueza hasta que el arroz esté un poco seco, baje el fuego, revuelva dos o tres veces y conserve tapado hasta el momento de servirlo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>arroz con higados de pollo a la salvadorena</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r19/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r19/</guid>
      <description>Ingredientes 2 tazas de arroz sal gruesa 5 tazas de agua caliente 1 hoja de laurel 1 cascarilla de limón jugo de limón 6 higados de ave manteca 1-2 cebolla en juliana fina 1 vaso de vino marsala 1 pizca de sal 1 pizca de pimienta negra 1 pizca de canela 2 cucharaditas de fécula de arroz 1 taza de leche tibia Direcciones Ponga en una olla de barro el arroz con la sal, el agua, la hoja de laurel, un trocito de cáscara de limón y un poco de jugo de limón.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>budin de batata</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r46/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r46/</guid>
      <description>Ingredientes 1 libra de batata hervida y majada 1-2 taza de azúcar 1-4 cucharadita de canela 1-4 taza de harina de trigo 1-4 taza de leche 2 cucharadas de mantequilla derretida 2 huevos batidos 1-4 cucharadita de sal Direcciones Mezcle los ingredientes en el orden que aparecen, bata para unirlos bien. Vierta en un molde éngrasado y cueza en horno de calor moderado de 20 a 30 minutos. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>chayote a la crema</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r01/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r01/</guid>
      <description>Ingredientes 4 chayotes 4 cucharadas de maicena 3-4 taza de azúcar 2 yemas de huevo 1 taza de leche 1 cucharadita de sal 2 cucharadas de pasas 2 cucharadas de mantequilla derretida 1-2 taza de galleta en polvo Direcciones Parta los chayotes a lo largo y hierva. Cuando estén blandos saque la pulpa y maje bien. Bata las yemas con el azúcar, añádale la sal, y la maicena, la leche, los chayotes majados, la mantequilla y las papas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>cocada</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r31/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r31/</guid>
      <description>Ingredientes 2 tazas de dulce de coco 2 cucharadas de mantequilla derretida 2 huevos batidos 2 onzas de almendras pelada Direcciones Añada la mantequilla y los huevos al dulce de coco. Vierta en -un molde llano engrasado. Adorne con las almendras. Hornée a fuego moderado por 20 minutos. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>creole beef gumpo</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r43/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r43/</guid>
      <description>Ingredientes 1 taza de apio con sus hojas, cortado 2 cucharadas de mantequilla 2 1/2 tazas de tomate picado 8 taza de agua 1 1/4 de taza de arroz 1 1/2 taza de cebolla, cortada fina 1 cucharada de azúcar 4 cucharaditas de sal 1/2 cucharadita de la salsa in glesa Worcestershire o Perrins. Direcciones Saltee el apio en mantequilla durante 3 minutos. Ponga el tomate y el agua. Haga hervir, eche la cebolla, azúcar, sal y salsa inglesa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>croquetas de arroz</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r38/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r38/</guid>
      <description>Ingredientes 2 tazas de arroz blanco cocido 1/4 cucharadita de sal 1 huevo batido 1/2 cucharadita de pimienta 2 cucharadas de perejil picado 3 cucharadas de leche 1 taza de polvo de galletas o pan tostado Direcciones Al arroz cocido añádale el huevo, la pimienta, sal, perejil, y leche. Forme las croquetas y espolvoréelas con el polvo de galletas. Fríalas en manteca caliente y abundante y escúrralas sobre papel absorbente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>delicia de chocolate</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r25/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r25/</guid>
      <description>Ingredientes 1-2 litro de leche 1 taza de coco rallado 6 yemas batidas 2 cucharadas de fécula de maíz 5 cucharadas de chocolate rallado 6 cucharadas de azúcar molida Direcciones Ponga a remojar el coco con leche para que se humedezca. En un tazón mezcle el coco con las yemas, la fécula de maíz y el chocolate. Bata y una poco a poco el azúcar y la leche, vierta en una cacerola y ponga a cocer a fuego lento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ensalada de acelgas</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r27/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r27/</guid>
      <description>Ingredientes 2 mazos de acelgas 2 tazas de agua 1 cucharada de sal 1/2 taza de aceite 1/4 taza de vinagre 1 cucharadita de sal 1/4 cucharadita de pimienta Direcciones Lave y hierva las acelgas ligeramente, no más de 5 minutos, pártalas en pedazos, mezcle el aceita, el vinagre, la sal y pimienta y vierta sobre las acelgas. Adorne con ruedas de cebolla y tomate. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>frituras de papa</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r34/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r34/</guid>
      <description>Ingredientes 1 1-2 libras de papas 1 cucharada de sal 2 huevos 1 taza de queso rallado 1-2 libra de manteca Direcciones Hierva y maje las papas. Añádale los huevos y el queso y fría en manteca. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>horchata de almendras</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r26/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r26/</guid>
      <description>Ingredientes 1/2 taza de almendras 1 1/2 tazas de agua caliente 2 tazas de agua tibia 1/2 taza de azúcar Direcciones Ponga las almendras en al agua caliente 5 minutoes para quitarles la cáscara. Proceda como en la receta anterior. Sirva bien friá y adorne con una cereza. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>huevos a la gitanila</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r55/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r55/</guid>
      <description>Ingredientes cantidad regular de aceite dos ajos 10 ó 12 almendras mondadas un pedacito de pan unas hebras de azafrán 1-2 cucharadita de cominos un poco de canela en polvo agua hirviendo sal 7 huevos Direcciones En una cantidad regular de aceite empezaremos por freir dos ajos, 10 ó 12 almendras mondadas, un pedacito de pan, retirándose cuando quede doradito. En un almirez se empieza por machacar unas hebras de azafrán 1-2 cucharadita de cominos, un poco de canela en polvo en seguida los ajos, almendras y pan, remojándose con gotas del mismo aceite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>isla flotante</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r58/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r58/</guid>
      <description>Ingredientes 3 cucharadas al ras de Maizena 3-4 litro de leche esencia de vainilla 4 claras batidas a nieve 4 yemas 1-2 taza de azúcar Si prefiere la crema más agua da prepárela con más leche Direcciones Batir las claras a punto de merengue consistente. Hervir la leche con la vainilla. Echar la preparación de las claras por cucharadas y dejar que se cocinen unos minutos. Sacar los copos de merengue y escurrirlos sobre un colador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>panetela portena</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r32/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r32/</guid>
      <description>Ingredientes 1 panetela 1 copa de ron 8 cucharadas de coco ralla do 10 guindas confitadas 1 kilogramo de dulce de leche Direcciones Se corta la panetela en capas finas y se le rocía con ron, cubriendo con dulce de leche. Se forma de nuevo y se cubre por encima y alrededor con el mismo dulce. Se pega coco rayado alrededor y se decora por encima con el resto de dulce.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ponche de naranjas</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r44/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r44/</guid>
      <description>Ingredientes 6 yemas de huevo 1 taza de azúcar 4 tazas de jugo de naranja 6 claras batidas Direcciones Bata juntos las yemas y el azúcar. Añada el jugo a las yemas mezcle bien y cuele. Sirva bien frío adornado con las claras batidas a punto de merengue. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>pure de calabaza</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r04/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r04/</guid>
      <description>Ingredientes 6 tazas de caldo 1-2 libra de calabaza partida en pedazos 2 cucharadas de harina 1 cucharada de mantequi lla Direcciones Hierva la calabaza en el caldo. Cuele y maje la calabaza, mezcle la harina con un poco de caldo frío, añada la mantequilla y ponga al fuego, moviendo constantemente y añada el resto del caldo. Sazone a gusto y sirva calíente. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>refresco de avena</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r53/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r53/</guid>
      <description>Ingredientes 3-4 taza de avena 7 tazas de agua 1 taza de azúcar 1 cucharadita de vainilla Direcciones Ponga la avena en el agua por inedia hora y cuele. Endulce y añada la vainilla. Sirva bien frío adornado con ruedas de limón. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>refresco de cebada</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r36/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r36/</guid>
      <description>Ingredientes 6 vasos 4 tazas de agua caliente 4 cucharadas de cebada en polvo 1 taza de azúcar 1 1-2 cucharaditas de jugo de limón Direcciones Mezcle la cebada con un poco de agua fría, añada el agua caliente e hierva por algunos minutos, moviendo constantemente. Cuele la&#39; cebada, añada el azúcar y el jugo de limón. Sirva bien frío. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>refresco espumoso de café</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r02/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r02/</guid>
      <description>Ingredientes 1 1-2 tazas de café frío bien cargado 1 a 2 cucharadas de azúcar 1-2 cucharadita de vainilla Direcciones Se llena el receptáculo de la ablandadora eléctrica hasta la mitad de su capacidad, con hielo bien picadito. Luego se le agregan 1 1-2 tazas de café frío bien cargado, de 1 a 2 cucharadas de azúcar y 1-2 cucharadita de vainilla. Se ablanda eléctricamente durante unos 2 ó 3 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>rosca de naranja</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r47/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r47/</guid>
      <description>Ingredientes 2 paquetes de gelatina con sabor de naranja 2 tazas de agua hirviendo 1 3-4 taza de jugo de naranja fruta fresca Direcciones Disuelva la gelatina en el agua hirviendo. Añada el jugo de naranja. Eche en un molde de rosca de 1 litro de capacidad y enfríe hasta que quede firme. Saque del molde y vierta en un plato de servir. En el centro del molde, coloque fruta fresca.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>sopa de calabaza a la crema</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r52/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r52/</guid>
      <description>Ingredientes 3 tazas de calabaza majada 3 tazas de salsa blanca 1 cebolla pequeña, rallada Direcciones Añada a la calabaza majada, la cebolla y la salsa blanca. Deje hervir y sazone a gusto. Cuele y o caldo. Sirva callente con galletas saladas o tostadas de pan. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>sopa de papa a la crema</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r50/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r50/</guid>
      <description>Ingredientes 6 cucharadas de mantequilla 2 cucharaditas de sal 1-4 cucharadita de pimienta 3 cucharadas de harina de tri go 6 tazas de leche caliente 1 cucharada de cebolla rallada 2 tazas de papas majadas Direcciones Prepare la salsa blanca derritiendo la mantequilla. Añadala sal, la pimienta y la harina y mueva hasta formar uná pas ta. Eche la leche caliente y la cebolla y mueva constantemente. Cuando hierva agregue las papas majadas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>tomates a la mireille</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r08/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r08/</guid>
      <description>Ingredientes 6 tomates 1 cebolla 3 berenjenas 1 ajo 1 taza de vino blanco 3 yemas de huevo perejil 1 taza queso rallado polvo de galletas sal Direcciones Se dividen los tomates en dos y se vacian, se sazonan con sal y pimienta. Se fríen con la cebolla cortada en pedacitos pequeños la berenjena en rodajas finas. Se rocían con vino blanco. Se añade la sal a gusto, perejil y el queso rallado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>tortas de naranjas</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r29/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r29/</guid>
      <description>Ingredientes 300 gramos de harina 150 gramos de azúcar 2 cucharadita de polve de hornear media cucharadita de sal media cucharadita de bicarbonato de soda 100 gramos de mantequilla 1 naranja Direcciones Pasar por un cernidor 300 gramos de harina, 150 de azúcar, 2 cucharaditas llenas de polvo de hornear, media de sal y media de bicarbonato de soda. Mezclar una taza de jugo de naranjas con la ralladura de una naranja, 100 gramos de mantequilla derretida apenas, un huevo batido y se le agrega a los otros ingredientes poner en un molde enmantecado y enharinado y cocer como las anteriores.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>tortitas de panapén</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r12/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r12/</guid>
      <description>Ingredientes 2 tazas de panapén hervido 2 cucharadas de mantequilla 1-2 cucharadita de sal 2 cucharadas de queso rallado 1 huevo batido Direcciones Maje el panapén, añádale la sal y la mantequilla y mezcle bien. Incorpore el huevo, la sal y el queso. Déle forma de tortas pequeñas y fría en manteca caliente y abundante. </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
