<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>ajo on Recetas</title>
    <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/ingredientes/ajo/</link>
    <description>Recent content in ajo on Recetas</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/ingredientes/ajo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>bacalo a la vizcaina</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r42/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r42/</guid>
      <description>Ingredientes 1 libra de bacalao 1/2 taza de aceite de oliva 2 cebollas rebanadas 1/2 taza de salsa de tomate 1/2 taza de aceitunas 1 cucharada de alcaparras 2 dientes de ajo 1 libra de papas rebanadas 2 pimientos maduros asados 1/4 taza de pasas Direcciones Ponga el bacalao en agua caliente, quite el pellejo y las espinas y corte en pedazos de tamaño mediano. En una cazuela ponga camadas de bacalao, cebollas y papas, las salsa de tomate, las aceitunas, las alcaparras y las pasas, el ajo y tiras de pimientos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>carne a la parisienne</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r40/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r40/</guid>
      <description>Ingredientes 1 1/2 libras de carne de bisté (beefsteak) 2 dientes de ajo 1 cucharadita de sal 3/4 cucharadita de pimienta negra en polvo 1 cucharadita de jugo de limón 1 cucharadita de vinagre de sidra 1/2 cucharadita de polvos de chili 1 cucharadita de hojas de orégano partidas 2 latas de 8 onzas de salsa de tomate Direcciones Corte la carne en 4 raciones. Maje los ajos y mezcle con la sal y la pimienta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>gaspacho</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r39/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r39/</guid>
      <description>Ingredientes 1 diente de ajo 1/4 cucharadita de pimienta en grano 1/2 cucharadita de sal 3 cucharadas de aceite 4 tazas de agua 2 cucharadas de vinagre 4 tomates picados 2 cebollas picadas 2 pepinillos picados 2 pimientos picados Direcciones Muela el ajo junto con la pimienta, la sal y añada el aceite, el agua y el vinagre. Cuele y agregue a las hortalizas picadas. Ponga en la nevera por varias horas y añada cuadritos de pan antes de servirlo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>huevos a la gitanila</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r55/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r55/</guid>
      <description>Ingredientes cantidad regular de aceite dos ajos 10 ó 12 almendras mondadas un pedacito de pan unas hebras de azafrán 1/2 cucharadita de cominos un poco de canela en polvo agua hirviendo sal 7 huevos Direcciones En una cantidad regular de aceite empezaremos por freir dos ajos, 10 ó 12 almendras mondadas, un pedacito de pan, retirándose cuando quede doradito. En un almirez se empieza por machacar unas hebras de azafrán 1/2 cucharadita de cominos, un poco de canela en polvo en seguida los ajos, almendras y pan, remojándose con gotas del mismo aceite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>macarrones con sobreasada</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r20/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r20/</guid>
      <description>Ingredientes 1 libra de macarrones 8 tazas de agua 2 cucharadas de sal 1/4 de libra de jamón partido 1/2 taza de aceite 2 cebollas partidas 1 diente de ajo machacado 1/4 de libra de sobreasada des menuzada 1 lata de pasta de tomate 1 taza de agua Direcciones Hierva los macarrones en agua con sal y escúrralos después de cocidos. Fría el jamón en el aceite y agregue los demás ingredientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>pollo relleno</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r21/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r21/</guid>
      <description>Ingredientes 1 pollo de 4 libras 3 cucharaditas de sal 3 dientes de ajo machacado media cucharadita de orégano en polvo 1 cebolla picada 1 1/2 libras de carne de cerdo un cuarto libra de jamón 3 cucharadas de mantequilla 2 cucharadas de salsa de tomate 1 cucharada de pasas Direcciones Adobe el pollo por dentro y por fuera varias horas antes de rellenarlo. Muela el jamón y la carne de cerdo y añádale los demás ingredientes sazone y rellane el pollo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>salsa sencilla para espaghetti</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r23/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r23/</guid>
      <description>Ingredientes 1 cebolla picada 1/4 taza de aceite 4 dientes de ajo picado 1 taza de salsa de tomate 1 lata de tomates al natural 1 hoja de laurel 1 cucharadita de azúcar 1 cucharadita de sal 1/2 cucharadita de pimienta en grano Direcciones Fría la cebolla en el aceite. Añada los demás ingredientes y cueza a fuego lento hasta que espese, como por media hora. Maje y euele. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>tomates a la mireille</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r08/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r08/</guid>
      <description>Ingredientes 6 tomates 1 cebolla 3 berenjenas 1 ajo 1 taza de vino blanco 3 yemas de huevo perejil 1 taza queso rallado polvo de galletas sal Direcciones Se dividen los tomates en dos y se vacian, se sazonan con sal y pimienta. Se fríen con la cebolla cortada en pedacitos pequeños la berenjena en rodajas finas. Se rocían con vino blanco. Se añade la sal a gusto, perejil y el queso rallado.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
