<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>almendra on Recetas</title>
    <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/ingredientes/almendra/</link>
    <description>Recent content in almendra on Recetas</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/ingredientes/almendra/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>cocada</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r31/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r31/</guid>
      <description>Ingredientes 2 tazas de dulce de coco 2 cucharadas de mantequilla derretida 2 huevos batidos 2 onzas de almendras pelada Direcciones Añada la mantequilla y los huevos al dulce de coco. Vierta en -un molde llano engrasado. Adorne con las almendras. Hornée a fuego moderado por 20 minutos. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>horchata de almendras</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r26/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r26/</guid>
      <description>Ingredientes 1/2 taza de almendras 1 1/2 tazas de agua caliente 2 tazas de agua tibia 1/2 taza de azúcar Direcciones Ponga las almendras en al agua caliente 5 minutoes para quitarles la cáscara. Proceda como en la receta anterior. Sirva bien friá y adorne con una cereza. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>huevos a la gitanila</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r55/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r55/</guid>
      <description>Ingredientes cantidad regular de aceite dos ajos 10 ó 12 almendras mondadas un pedacito de pan unas hebras de azafrán 1-2 cucharadita de cominos un poco de canela en polvo agua hirviendo sal 7 huevos Direcciones En una cantidad regular de aceite empezaremos por freir dos ajos, 10 ó 12 almendras mondadas, un pedacito de pan, retirándose cuando quede doradito. En un almirez se empieza por machacar unas hebras de azafrán 1-2 cucharadita de cominos, un poco de canela en polvo en seguida los ajos, almendras y pan, remojándose con gotas del mismo aceite.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
