<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>orégano on Recetas</title>
    <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/ingredientes/or%C3%A9gano/</link>
    <description>Recent content in orégano on Recetas</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/ingredientes/or%C3%A9gano/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>carne a la parisienne</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r40/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r40/</guid>
      <description>1 1/2 libras de carne de bisté (beefsteak) 2 dientes de ajo 1 cucharadita de sal 3/4 cucharadita de pimienta negra en polvo 1 cucharadita de jugo de limón 1 cucharadita de vinagre de sidra 1/2 cucharadita de polvos de chili 1 cucharadita de hojas de orégano partidas 2 latas de 8 onzas de salsa de tomate Corte la carne en 4 raciones. Maje los ajos y mezcle con la sal y la pimienta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>pollo relleno</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r21/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r21/</guid>
      <description>1 pollo de 4 libras 3 cucharaditas de sal 3 dientes de ajo machacado media cucharadita de orégano en polvo 1 cebolla picada 1-1-2 libras de carne de cerdo un cuarto libra de jamón 3 cucharadas de mantequilla 2 cucharadas de salsa de tomate 1 cucharada de pasas Adobe el pollo por dentro y por fuera varias horas antes de rellenarlo. Muela el jamón y la carne de cerdo y añádale los demás ingredientes sazone y re llane el pollo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>potaje campesino</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r37/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r37/</guid>
      <description>1 taza de garbanzos 1 taza de guisantes 3 chorizos colorados 1 cucharadila de orégano 2 hojitas de laurel 1 ramita de perejil 1 cebolla 1 pimiento aceite sal Se dejan en remojo desde el día anterior los garbanzos y los guisantes, después de lavarlos bien. Se ponen a hervir en la misma agua en que han amanecido. Cuando tomen punto se les agrega el laurel, el orégano, el perejil, se pican la cebolla y ios pimientos y se les saltea en aceite con una pizca de sal y se les añade esto junto con los chorizos en trozos.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
