<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>bebida on Recetas</title>
    <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/plato/bebida/</link>
    <description>Recent content in bebida on Recetas</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/plato/bebida/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>horchata de almendras</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r26/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r26/</guid>
      <description>1/2 taza de almendras 1 1/2 tazas de agua caliente 2 tazas de agua tibia 1/2 taza de azúcar Ponga las almendras en al agua caliente 5 minutoes para quitarles la cáscara. Proceda como en la receta anterior. Sirva bien friá y adorne con una cereza. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ponche de naranjas</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r44/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r44/</guid>
      <description>6 yemas de huevo 1 taza de azúcar 4 tazas de jugo de naranja 6 claras batidas Bata juntos las yemas y el azúcar. Añada el jugo a las yemas mezcle bien y cuele. Sirva bien frío adornado con las claras batidas a punto de merengue. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>refresco de avena</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r53/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r53/</guid>
      <description>3-4 taza de avena 7 tazas de agua 1 taza de azúcar 1 cucharadita de vainilla Ponga la avena en el agua por inedia hora y cuele. Endulce y añada la vainilla. Sirva bien frío adornado con ruedas de limón. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>refresco de cebada</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r36/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r36/</guid>
      <description>6 vasos 4 tazas de agua caliente 4 cucharadas de cebada en polvo 1 taza de azúcar 1 1-2 cucharaditas de jugo de limón Mezcle la cebada con un poco de agua fría, añada el agua caliente e hierva por algunos minutos, moviendo constantemente. Cuele la&#39; cebada, añada el azúcar y el jugo de limón. Sirvo bien frío. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>refresco espumoso de café</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r02/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r02/</guid>
      <description>1 1-2 tazas de café frío bien cargado 1 a 2 cucharadas de azúcar 1-2 cucharadita de vainilla Se llena el receptáculo de la ablandadora eléctrica hasta la mitad de su capacidad, con hielo bien picadito. Luego se le agregan 1 1-2 tazas de café frío bien cargado, de 1 a 2 cucharadas de azúcar y 1-2 cucharadita de vainilla. Se ablanda eléctricamente durante unos 2 ó 3 minutos. Se obtienen 4 vasos de un batido espumoso riquisimo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
