<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>sin gluten on Recetas</title>
    <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/etiquettas/sin-gluten/</link>
    <description>Recent content in sin gluten on Recetas</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/etiquettas/sin-gluten/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>ancas de rana a la bearnesa</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r13/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r13/</guid>
      <description>Ingredientes 8 ancas de ranas bien frescas Sal a gusto Pimienta a gusto Aceite 3 tomates frescos 1 taza de vino blanco Jugo de limón (en abundancia) Direcciones Se sazonan bien las ancas y se saltean con el aceite. Se le añade después el tomate fresco picado y el vino blanco y jugo de limón. Déjense enfriar con la cocción algunas finas hierbas picadas. Sírvanse en conchas. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>arroz a la italiana</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r49/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r49/</guid>
      <description>Ingredientes 1/2 libra de cebollas picadas 4 cucharadas de manteca 4 onzas de jamón partido 3 tomates partidos 3 anchoas partidas 1 1/2 libras de arroz 3 tazas de caldo de gallina 1 pechuga de gallina picada 1/2 taza de queso parmesano rallado Direcciones Dore las cebollas y añada el jamón, los tomates, las anchoas, y sofría. Agregue el arroz, revuelva y sofría. Agregue el caldo y la gallina. Cuando el arroz esté casi seco, añada el queso, revuelva, vierta en un molde en grasado y espolvoree con galleta molida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>arroz con higados de pollo a la salvadorena</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r19/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r19/</guid>
      <description>Ingredientes 2 tazas de arroz sal gruesa 5 tazas de agua caliente 1 hoja de laurel 1 cascarilla de limón jugo de limón 6 higados de ave manteca 1/2 cebolla en juliana fina 1 vaso de vino marsala 1 pizca de sal 1 pizca de pimienta negra 1 pizca de canela 2 cucharaditas de fécula de arroz 1 taza de leche tibia Direcciones Ponga en una olla de barro el arroz con la sal, el agua, la hoja de laurel, un trocito de cáscara de limón y un poco de jugo de limón.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>bacalo a la vizcaina</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r42/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r42/</guid>
      <description>Ingredientes 1 libra de bacalao 1/2 taza de aceite de oliva 2 cebollas rebanadas 1/2 taza de salsa de tomate 1/2 taza de aceitunas 1 cucharada de alcaparras 2 dientes de ajo 1 libra de papas rebanadas 2 pimientos maduros asados 1/4 taza de pasas Direcciones Ponga el bacalao en agua caliente, quite el pellejo y las espinas y corte en pedazos de tamaño mediano. En una cazuela ponga camadas de bacalao, cebollas y papas, las salsa de tomate, las aceitunas, las alcaparras y las pasas, el ajo y tiras de pimientos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>budin de seso</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r41/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r41/</guid>
      <description>Ingredientes 1 seso 2 huevos batidos 4 cucharadas de pan rallado 6 cucharadas de queso rallado 2 cucharadas de mantequilla 1 cucharadita de sal 1/8 cucharadita dé pimienta Direcciones Hierva el seso, maje y cuele por un colador de tejido abierto. Agregue los huevos, el pan, el queso, la mantequilla, la sal y la pimienta. Sazónelo a gusto y échelo en un molde engrasado. Hornee a una temperatura de 350 grados F por 30 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>carne a la parisienne</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r40/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r40/</guid>
      <description>Ingredientes 1 1/2 libras de carne de bisté (beefsteak) 2 dientes de ajo 1 cucharadita de sal 3/4 cucharadita de pimienta negra en polvo 1 cucharadita de jugo de limón 1 cucharadita de vinagre de sidra 1/2 cucharadita de polvos de chili 1 cucharadita de hojas de orégano partidas 2 latas de 8 onzas de salsa de tomate Direcciones Corte la carne en 4 raciones. Maje los ajos y mezcle con la sal y la pimienta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>cocada</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r31/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r31/</guid>
      <description>Ingredientes 2 tazas de dulce de coco 2 cucharadas de mantequilla derretida 2 huevos batidos 2 onzas de almendras pelada Direcciones Añada la mantequilla y los huevos al dulce de coco. Vierta en -un molde llano engrasado. Adorne con las almendras. Hornée a fuego moderado por 20 minutos. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>creole beef gumbo</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r43/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r43/</guid>
      <description>Ingredientes 1 taza de apio con sus hojas, cortado 2 cucharadas de mantequilla 2 1/2 tazas de tomate picado 8 taza de agua 1 1/4 de taza de arroz 1 1/2 taza de cebolla, cortada fina 1 cucharada de azúcar 4 cucharaditas de sal 1/2 cucharadita de la salsa in glesa Worcestershire o Perrins. Direcciones Saltee el apio en mantequilla durante 3 minutos. Ponga el tomate y el agua. Haga hervir, eche la cebolla, azúcar, sal y salsa inglesa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ensalada de papas</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r48/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r48/</guid>
      <description>Ingredientes 6 tazas de papas cocidas y cortadas en dados 1 1/2 taza de apio picado 6 cucharadas de pimiento, picado 3/4 taza de Mayonesa Kraft 1 cucharada de sal de cebolla o ajo si prefiere pimienta recién molida lechuga huevos duros 7 rebanadas de salchichón 6 cucharadas de aderezo de tomate Direcciones Se revuelven las papas, el apio y el pimiento con la mayonesa. Se agregan la sal y la pimienta al gusto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ensalada marinera</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r57/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r57/</guid>
      <description>Ingredientes 1 lata de salmón 3 papas cocidas 2 huevos duros 6 aceitunas verdes y 6 negras rodajas finas de cebolla hojas de lechuga 1/2 taza de aceite 1 cucharadita de sal el jugo de un limón 1 tomate Direcciones Ponga en una fuente, las hojas de lechuga, encima las papas cortadas en rodajas finas, la cebolla, el salmón condimente con sal, aceite y limón y adorne con tomate, rodajas de huevo duro y las aceitunas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>filetes de higado</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r51/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r51/</guid>
      <description>Ingredientes filetes de hígado harina sal aceite una hoja de laurel, 50 gramos de manteca un vaso de vino Marsala espinacas cocidas papas cocidas Direcciones Cortar unos filetes de hígado tacándole la telita y los nervios y pasarlos por harina y condimentar con sal. Poner en una sartén media tacita de aceite, calentar bien y dorar los bises agregarles después una hoja de laurel, 50 gramos de manteca, un vaso de vino Marsala, tapar y dejar hervir despacito hasta que los filetes estén cocidos y la salsa reducida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>gaspacho</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r39/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r39/</guid>
      <description>Ingredientes 1 diente de ajo 1/4 cucharadita de pimienta en grano 1/2 cucharadita de sal 3 cucharadas de aceite 4 tazas de agua 2 cucharadas de vinagre 4 tomates picados 2 cebollas picadas 2 pepinillos picados 2 pimientos picados Direcciones Muela el ajo junto con la pimienta, la sal y añada el aceite, el agua y el vinagre. Cuele y agregue a las hortalizas picadas. Ponga en la nevera por varias horas y añada cuadritos de pan antes de servirlo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>isla flotante</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r58/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r58/</guid>
      <description>Ingredientes 3 cucharadas al ras de Maizena 3/4 litro de leche esencia de vainilla 4 claras batidas a nieve 4 yemas 1/2 taza de azúcar Si prefiere la crema más agua da prepárela con más leche Direcciones Batir las claras a punto de merengue consistente. Hervir la leche con la vainilla. Echar la preparación de las claras por cucharadas y dejar que se cocinen unos minutos. Sacar los copos de merengue y escurrirlos sobre un colador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>pastelillos de maiz</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r45/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r45/</guid>
      <description>Ingredientes 2 tazas de harina de maís 4 tazas de agua 1 cucharadita de sal 1 libra de carne de cerdo 1 cebolla 2 onzas de jamón 3 cucharadas de manteca 1 pimiento 1 tomate 1 cucharadita de sal manteca Direcciones Prepare un funche duro usando la harina, el agua y la sal. Muela en la máquina los demás ingredientes y añádale la sal. Cueza a fuego lento. Sazone a gusto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>pollo relleno</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r21/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r21/</guid>
      <description>Ingredientes 1 pollo de 4 libras 3 cucharaditas de sal 3 dientes de ajo machacado media cucharadita de orégano en polvo 1 cebolla picada 1 1/2 libras de carne de cerdo un cuarto libra de jamón 3 cucharadas de mantequilla 2 cucharadas de salsa de tomate 1 cucharada de pasas Direcciones Adobe el pollo por dentro y por fuera varias horas antes de rellenarlo. Muela el jamón y la carne de cerdo y añádale los demás ingredientes sazone y rellane el pollo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ponche de naranjas</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r44/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r44/</guid>
      <description>Ingredientes 6 yemas de huevo 1 taza de azúcar 4 tazas de jugo de naranja 6 claras batidas Direcciones Bata juntos las yemas y el azúcar. Añada el jugo a las yemas mezcle bien y cuele. Sirva bien frío adornado con las claras batidas a punto de merengue. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>potaje campesino</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r37/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r37/</guid>
      <description>Ingredientes 1 taza de garbanzos 1 taza de guisantes 3 chorizos colorados 1 cucharadila de orégano 2 hojitas de laurel 1 ramita de perejil 1 cebolla 1 pimiento aceite sal Direcciones Se dejan en remojo desde el día anterior los garbanzos y los guisantes, después de lavarlos bien. Se ponen a hervir en la misma agua en que han amanecido. Cuando tomen punto se les agrega el laurel, el orégano, el perejil, se pican la cebolla y ios pimientos y se les saltea en aceite con una pizca de sal y se les añade esto junto con los chorizos en trozos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>refresco de avena</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r53/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r53/</guid>
      <description>Ingredientes 3-4 taza de avena 7 tazas de agua 1 taza de azúcar 1 cucharadita de vainilla Direcciones Ponga la avena en el agua por media hora y cuele. Endulce y añada la vainilla. Sirva bien frío adornado con ruedas de limón. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>refresco de cebada</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r36/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r36/</guid>
      <description>Ingredientes 6 vasos 4 tazas de agua caliente 4 cucharadas de cebada en polvo 1 taza de azúcar 1 1/2 cucharaditas de jugo de limón Direcciones Mezcle la cebada con un poco de agua fría, añada el agua caliente e hierva por algunos minutos, moviendo constantemente. Cuele la&#39; cebada, añada el azúcar y el jugo de limón. Sirva bien frío. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>refresco espumoso de café</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r02/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r02/</guid>
      <description>Ingredientes 1 1/2 tazas de café frío bien cargado 1 a 2 cucharadas de azúcar 1/2 cucharadita de vainilla Direcciones Se llena el receptáculo de la ablandadora eléctrica hasta la mitad de su capacidad, con hielo bien picadito. Luego se le agregan 1 1/2 tazas de café frío bien cargado, de 1 a 2 cucharadas de azúcar y 1/2 cucharadita de vainilla. Se ablanda eléctricamente durante unos 2 ó 3 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>rosca de naranja</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r47/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r47/</guid>
      <description>Ingredientes 2 paquetes de gelatina con sabor de naranja 2 tazas de agua hirviendo 1 3/4 taza de jugo de naranja fruta fresca Direcciones Disuelva la gelatina en el agua hirviendo. Añada el jugo de naranja. Eche en un molde de rosca de 1 litro de capacidad y enfríe hasta que quede firme. Saque del molde y vierta en un plato de servir. En el centro del molde, coloque fruta fresca.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>salchichas a la veneciana</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r56/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r56/</guid>
      <description>Ingredientes una libra de salchicha fina aciete agua sal tres cuartos de libra de papas cortadas y peladas mantequilla leche un huevo por cada redondel de salchicha Direcciones Una libra de salchicha fina se corta en pedazos de más o menos 25 centímetros, se arrollan formando unos redondeles, se prenden con dos palillos de dientes y se frien en aciete. Aparte sé cocinan en agua y sal tres cuartos de libra de papas cortadas y peladas Se escurren una vez cocidas y se aplas tan con una maquinita de hacer puré o con un tenedor se le agregan cuatro cucharadas de mantequilla y media taza de leche caliente, se condimenta con un poquito de sal y se mantiene el calor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>tortitas de panapén</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r12/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r12/</guid>
      <description>Ingredientes 2 tazas de panapén hervido 2 cucharadas de mantequilla 1/2 cucharadita de sal 2 cucharadas de queso rallado 1 huevo batido Direcciones Maje el panapén, añádale la sal y la mantequilla y mezcle bien. Incorpore el huevo, la sal y el queso. Déle forma de tortas pequeñas y fría en manteca caliente y abundante. </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
