<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>perejil on Recetas</title>
    <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/ingredientes/perejil/</link>
    <description>Recent content in perejil on Recetas</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/ingredientes/perejil/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>croquetas de arroz</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r38/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r38/</guid>
      <description>Ingredientes 2 tazas de arroz blanco cocido 1/4 cucharadita de sal 1 huevo batido 1/2 cucharadita de pimienta 2 cucharadas de perejil picado 3 cucharadas de leche 1 taza de polvo de galletas o pan tostado Direcciones Al arroz cocido añádale el huevo, la pimienta, sal, perejil, y leche. Forme las croquetas y espolvoréelas con el polvo de galletas. Fríalas en manteca caliente y abundante y escúrralas sobre papel absorbente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>pollo a la marengo</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r03/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r03/</guid>
      <description>Ingredientes 1 pollo tierno (de unos 1-1-2 kilos), partido en 4 pedazos 1-2 taza de aceite de oliva 3 cucharadas de coñac 1 cebolla mediana, picada 2 cucharadas de harina 1 taza de vino blanco seco 1 cubo de bouillón de pollo 1-4 de taza de puré de tomates 3 ramitas de perejil 1 pizca de tomillo seco 1 hoja de laurel, pequeña 200 gramos de hongos frescos rebanados 1 taza de crotones de pan tostado Direcciones Se rocían los pedazos de pollo, incluyendo los menudos, con sai y pimienta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>potaje campesino</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r37/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r37/</guid>
      <description>Ingredientes 1 taza de garbanzos 1 taza de guisantes 3 chorizos colorados 1 cucharadila de orégano 2 hojitas de laurel 1 ramita de perejil 1 cebolla 1 pimiento aceite sal Direcciones Se dejan en remojo desde el día anterior los garbanzos y los guisantes, después de lavarlos bien. Se ponen a hervir en la misma agua en que han amanecido. Cuando tomen punto se les agrega el laurel, el orégano, el perejil, se pican la cebolla y ios pimientos y se les saltea en aceite con una pizca de sal y se les añade esto junto con los chorizos en trozos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>tomates a la mireille</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r08/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r08/</guid>
      <description>Ingredientes 6 tomates 1 cebolla 3 berenjenas 1 ajo 1 taza de vino blanco 3 yemas de huevo perejil 1 taza queso rallado polvo de galletas sal Direcciones Se dividen los tomates en dos y se vacian, se sazonan con sal y pimienta. Se fríen con la cebolla cortada en pedacitos pequeños la berenjena en rodajas finas. Se rocían con vino blanco. Se añade la sal a gusto, perejil y el queso rallado.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
