<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Recetas del Diario las Américas on Recetas</title>
    <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/</link>
    <description>Recent content in Recetas del Diario las Américas on Recetas</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>amarillo al horno</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r14/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r14/</guid>
      <description>Ingredientes 4 amarillos (plátanos maduros) 1/2 libra de queso partido en tajadas al largo mantequilla Direcciones Se monda el amarillo. Una vez mondado se le dá un corte en el medio. Póngase al horno, después de rellenar con el queso, en un molde con mantequilla. Una vez dorados prepárese un almíbar blanco y sírvase. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ancas de rana a la bearnesa</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r13/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r13/</guid>
      <description>Ingredientes 8 ancas de ranas bien frescas Sal a gusto Pimienta a gusto Aceite 3 tomates frescos 1 taza de vino blanco Jugo de limón (en abundancia) Direcciones Se sazonan bien las ancas y se saltean con el aceite. Se le añade después el tomate fresco picado y el vino blanco y jugo de limón. Déjense enfriar con la cocción algunas finas hierbas picadas. Sírvanse en conchas. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>arroz a la italiana</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r49/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r49/</guid>
      <description>Ingredientes 1/2 libra de cebollas picadas 4 cucharadas de manteca 4 onzas de jamón partido 3 tomates partidos 3 anchoas partidas 1 1/2 libras de arroz 3 tazas de caldo de gallina 1 pechuga de gallina picada 1/2 taza de queso parmesano rallado Direcciones Dore las cebollas y añada el jamón, los tomates, las anchoas, y sofría. Agregue el arroz, revuelva y sofría. Agregue el caldo y la gallina. Cuando el arroz esté casi seco, añada el queso, revuelva, vierta en un molde en grasado y espolvoree con galleta molida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>arroz con butifarras</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r15/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r15/</guid>
      <description>Ingredientes sofrito 5 butifarras partidas 1 1/2 libras de arroz 1 cucharadita de sal 3 cucharadas de manteca con achote 3 tazas de agua Direcciones Añada las butifarras, el arroz y la manteca al sofrito y cueza por dos minutos. Agregue el agua y sazone a gusto. Cueza hasta que el arroz esté un poco seco, baje el fuego, revuelva dos o tres veces y conserve tapado hasta el momento de servirlo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>arroz con higados de pollo a la salvadorena</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r19/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r19/</guid>
      <description>Ingredientes 2 tazas de arroz sal gruesa 5 tazas de agua caliente 1 hoja de laurel 1 cascarilla de limón jugo de limón 6 higados de ave manteca 1/2 cebolla en juliana fina 1 vaso de vino marsala 1 pizca de sal 1 pizca de pimienta negra 1 pizca de canela 2 cucharaditas de fécula de arroz 1 taza de leche tibia Direcciones Ponga en una olla de barro el arroz con la sal, el agua, la hoja de laurel, un trocito de cáscara de limón y un poco de jugo de limón.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>bacalo a la vizcaina</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r42/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r42/</guid>
      <description>Ingredientes 1 libra de bacalao 1/2 taza de aceite de oliva 2 cebollas rebanadas 1/2 taza de salsa de tomate 1/2 taza de aceitunas 1 cucharada de alcaparras 2 dientes de ajo 1 libra de papas rebanadas 2 pimientos maduros asados 1/4 taza de pasas Direcciones Ponga el bacalao en agua caliente, quite el pellejo y las espinas y corte en pedazos de tamaño mediano. En una cazuela ponga camadas de bacalao, cebollas y papas, las salsa de tomate, las aceitunas, las alcaparras y las pasas, el ajo y tiras de pimientos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>bocadillos de seso</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r18/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r18/</guid>
      <description>Ingredientes 1 seso grande 200 gramas de harina 2 yemas leche Direcciones Prepare un seso grande, sacándole la pielecita y cocínelo en agua y sal escúrralo y córtelo en pedacitos. Ponga en un tazón la harina, yemas y leche en cantidad suficiente como para formar una preparación blanda mezcle bien, agréguele los sesos, fríalos por cucharadas en aceite caliente y a fuego moderado. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>budin de batata</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r46/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r46/</guid>
      <description>Ingredientes 1 libra de batata hervida y majada 1/2 taza de azúcar 1/4 cucharadita de canela 1/4 taza de harina de trigo 1/4 taza de leche 2 cucharadas de mantequilla derretida 2 huevos batidos 1/4 cucharadita de sal Direcciones Mezcle los ingredientes en el orden que aparecen, bata para unirlos bien. Vierta en un molde éngrasado y cueza en horno de calor moderado de 20 a 30 minutos. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>budin de seso</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r41/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r41/</guid>
      <description>Ingredientes 1 seso 2 huevos batidos 4 cucharadas de pan rallado 6 cucharadas de queso rallado 2 cucharadas de mantequilla 1 cucharadita de sal 1/8 cucharadita dé pimienta Direcciones Hierva el seso, maje y cuele por un colador de tejido abierto. Agregue los huevos, el pan, el queso, la mantequilla, la sal y la pimienta. Sazónelo a gusto y échelo en un molde engrasado. Hornee a una temperatura de 350 grados F por 30 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>carne a la parisienne</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r40/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r40/</guid>
      <description>Ingredientes 1 1/2 libras de carne de bisté (beefsteak) 2 dientes de ajo 1 cucharadita de sal 3/4 cucharadita de pimienta negra en polvo 1 cucharadita de jugo de limón 1 cucharadita de vinagre de sidra 1/2 cucharadita de polvos de chili 1 cucharadita de hojas de orégano partidas 2 latas de 8 onzas de salsa de tomate Direcciones Corte la carne en 4 raciones. Maje los ajos y mezcle con la sal y la pimienta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>chayote a la crema</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r01/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r01/</guid>
      <description>Ingredientes 4 chayotes 4 cucharadas de maicena 3/4 taza de azúcar 2 yemas de huevo 1 taza de leche 1 cucharadita de sal 2 cucharadas de pasas 2 cucharadas de mantequilla derretida 1/2 taza de galleta en polvo Direcciones Parta los chayotes a lo largo y hierva. Cuando estén blandos saque la pulpa y maje bien. Bata las yemas con el azúcar, añádale la sal, y la maicena, la leche, los chayotes majados, la mantequilla y las papas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>cocada</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r31/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r31/</guid>
      <description>Ingredientes 2 tazas de dulce de coco 2 cucharadas de mantequilla derretida 2 huevos batidos 2 onzas de almendras pelada Direcciones Añada la mantequilla y los huevos al dulce de coco. Vierta en -un molde llano engrasado. Adorne con las almendras. Hornée a fuego moderado por 20 minutos. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>creole beef gumbo</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r43/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r43/</guid>
      <description>Ingredientes 1 taza de apio con sus hojas, cortado 2 cucharadas de mantequilla 2 1/2 tazas de tomate picado 8 taza de agua 1 1/4 de taza de arroz 1 1/2 taza de cebolla, cortada fina 1 cucharada de azúcar 4 cucharaditas de sal 1/2 cucharadita de la salsa in glesa Worcestershire o Perrins. Direcciones Saltee el apio en mantequilla durante 3 minutos. Ponga el tomate y el agua. Haga hervir, eche la cebolla, azúcar, sal y salsa inglesa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>croquetas de arroz</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r38/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r38/</guid>
      <description>Ingredientes 2 tazas de arroz blanco cocido 1/4 cucharadita de sal 1 huevo batido 1/2 cucharadita de pimienta 2 cucharadas de perejil picado 3 cucharadas de leche 1 taza de polvo de galletas o pan tostado Direcciones Al arroz cocido añádale el huevo, la pimienta, sal, perejil, y leche. Forme las croquetas y espolvoréelas con el polvo de galletas (o pan tostado). Fríalas en manteca caliente y abundante y escúrralas sobre papel absorbente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>delicia de chocolate</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r25/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r25/</guid>
      <description>Ingredientes 1-2 litro de leche 1 taza de coco rallado 6 yemas batidas 2 cucharadas de fécula de maíz 5 cucharadas de chocolate rallado 6 cucharadas de azúcar molida Direcciones Ponga a remojar el coco con leche para que se humedezca. En un tazón mezcle el coco con las yemas, la fécula de maíz y el chocolate. Bata y una poco a poco el azúcar y la leche, vierta en una cacerola y ponga a cocer a fuego lento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>embutido relleno</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r59/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r59/</guid>
      <description>Ingredientes 3/4 libra de carne de res molida 3/4 libra de carne de puerco molida 2 cucharaditas de sal 1/2 cucharadita de nuez moscada 1/4 cucharadita de pimienta en polvo 1 huevo 2 yemas 1/4 taza de coñac Galleta molida 1/4 libra de jamón precocinado cortado en lascas Direcciones Se coloca en un tazón las carnes y se les añade la sal, nuez moscada y pimienta. Se revuelve hasta mezclar bien los ingredientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ensalada de acelgas</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r27/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r27/</guid>
      <description>Ingredientes 2 mazos de acelgas 2 tazas de agua 1 cucharada de sal 1/2 taza de aceite 1/4 taza de vinagre 1 cucharadita de sal 1/4 cucharadita de pimienta Direcciones Lave y hierva las acelgas ligeramente, no más de 5 minutos, pártalas en pedazos, mezcle el aceita, el vinagre, la sal y pimienta y vierta sobre las acelgas. Adorne con ruedas de cebolla y tomate. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ensalada de papas</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r48/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r48/</guid>
      <description>Ingredientes 6 tazas de papas cocidas y cortadas en dados 1 1/2 taza de apio picado 6 cucharadas de pimiento, picado 3/4 taza de Mayonesa Kraft 1 cucharada de sal de cebolla o ajo si prefiere pimienta recién molida lechuga huevos duros 7 rebanadas de salchichón 6 cucharadas de aderezo de tomate Direcciones Se revuelven las papas, el apio y el pimiento con la mayonesa. Se agregan la sal y la pimienta al gusto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ensalada marinera</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r57/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r57/</guid>
      <description>Ingredientes 1 lata de salmón 3 papas cocidas 2 huevos duros 6 aceitunas verdes y 6 negras rodajas finas de cebolla hojas de lechuga 1/2 taza de aceite 1 cucharadita de sal el jugo de un limón 1 tomate Direcciones Ponga en una fuente, las hojas de lechuga, encima las papas cortadas en rodajas finas, la cebolla, el salmón condimente con sal, aceite y limón y adorne con tomate, rodajas de huevo duro y las aceitunas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>filetes de higado</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r51/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r51/</guid>
      <description>Ingredientes filetes de hígado harina sal aceite una hoja de laurel, 50 gramos de manteca un vaso de vino Marsala espinacas cocidas papas cocidas Direcciones Cortar unos filetes de hígado tacándole la telita y los nervios y pasarlos por harina y condimentar con sal. Poner en una sartén media tacita de aceite, calentar bien y dorar los bises agregarles después una hoja de laurel, 50 gramos de manteca, un vaso de vino Marsala, tapar y dejar hervir despacito hasta que los filetes estén cocidos y la salsa reducida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Filtro</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/filtro/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/filtro/</guid>
      <description>&lt;?xml version=&#34;1.0&#34; encoding=&#34;UTF-8&#34;?&gt;&lt;!DOCTYPE html&gt;ABOUT PAGEwhere is my text?!?!?!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>frituras de papa</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r34/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r34/</guid>
      <description>Ingredientes 1 1/2 libras de papas 1 cucharada de sal 2 huevos 1 taza de queso rallado 1/2 libra de manteca Direcciones Hierva y maje las papas. Añádale los huevos y el queso y fría en manteca. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>gaspacho</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r39/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r39/</guid>
      <description>Ingredientes 1 diente de ajo 1/4 cucharadita de pimienta en grano 1/2 cucharadita de sal 3 cucharadas de aceite 4 tazas de agua 2 cucharadas de vinagre 4 tomates picados 2 cebollas picadas 2 pepinillos picados 2 pimientos picados Direcciones Muela el ajo junto con la pimienta, la sal y añada el aceite, el agua y el vinagre. Cuele y agregue a las hortalizas picadas. Ponga en la nevera por varias horas y añada cuadritos de pan antes de servirlo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>horchata de almendras</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r26/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r26/</guid>
      <description>Ingredientes 1/2 taza de almendras 1 1/2 tazas de agua caliente 2 tazas de agua tibia 1/2 taza de azúcar Direcciones Ponga las almendras en al agua caliente 5 minutoes para quitarles la cáscara. Proceda como en la receta anterior. Sirva bien friá y adorne con una cereza. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>huevos a la gitanila</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r55/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r55/</guid>
      <description>Ingredientes cantidad regular de aceite dos ajos 10 ó 12 almendras mondadas un pedacito de pan unas hebras de azafrán 1/2 cucharadita de cominos un poco de canela en polvo agua hirviendo sal 7 huevos Direcciones En una cantidad regular de aceite empezaremos por freir dos ajos, 10 ó 12 almendras mondadas, un pedacito de pan, retirándose cuando quede doradito. En un almirez se empieza por machacar unas hebras de azafrán 1/2 cucharadita de cominos, un poco de canela en polvo en seguida los ajos, almendras y pan, remojándose con gotas del mismo aceite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>huevos rellenos con tocineta</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r33/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r33/</guid>
      <description>Ingredientes 12 huevos cocidos duros 1 cucharadita de sal 1/4 cucharadita de pimienta 3 lonjas de tocineta 1/2 taza de queso rallado 2 tazas de salsa blanca Direcciones Parta los huevos en dos cada uno. Maje las yemas. Fría la tocineta y parta en pedazos pequeños. Añada a las yemas majadas, sazone con sal y pimienta y rellene las mitades de huevos. Mezcle la salsa blanca con el queso, vierta sobre los huevos rellenos y sirva.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>isla flotante</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r58/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r58/</guid>
      <description>Ingredientes 3 cucharadas al ras de Maizena 3/4 litro de leche esencia de vainilla 4 claras batidas a nieve 4 yemas 1/2 taza de azúcar Si prefiere la crema más agua da prepárela con más leche Direcciones Batir las claras a punto de merengue consistente. Hervir la leche con la vainilla. Echar la preparación de las claras por cucharadas y dejar que se cocinen unos minutos. Sacar los copos de merengue y escurrirlos sobre un colador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>langosta a la parilla</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r54/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r54/</guid>
      <description>Ingredientes 1 langosta de 3 libras mantequilla sal y pimienta a gusto Direcciones Corte la langosta a lo largo sin quitarle el caparazón. Remueva el estómago y los intestinos. Coloque cada mitad en la parrilla, descansando sobre la concha. Unte mantequilla y espolvoree con pimienta a gusto. Cueza a fuego lento durante 40 minutos. Sirva caliente con mantequilla derretida. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>macarrones con salchichas a lo viena</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r30/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r30/</guid>
      <description>Ingredientes 1/2 libra de macarrones 1/2 libra de queso americano rallado 2 tazas de salsa blanca 2 latas de salchichas estilo Viena. Direcciones Cocine los macarrones en bastante agua de sal, hasta que estén blandos. Retire del fuego, escúrralos y écheles agua calienté nuevamente. Vuelva a escurrir. Haga una salsa blanca con la receta que le ofrecemos más abajo, y añádale el queso rallado. Corte en rueditas varias salchichas, dejando 6 enteras para el adorno.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>macarrones con sobreasada</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r20/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r20/</guid>
      <description>Ingredientes 1 libra de macarrones 8 tazas de agua 2 cucharadas de sal 1/4 de libra de jamón partido 1/2 taza de aceite 2 cebollas partidas 1 diente de ajo machacado 1/4 de libra de sobreasada des menuzada 1 lata de pasta de tomate 1 taza de agua Direcciones Hierva los macarrones en agua con sal y escúrralos después de cocidos. Fría el jamón en el aceite y agregue los demás ingredientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>medallones de carne empanizados</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r22/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r22/</guid>
      <description>Ingredientes 2 libras de carne de res molida 1 cebolla rallada 1/2 cucharada de sal 1/4 cucharadita de pimienta en polvo 1/4 cucharadita de nuez moscada 4 huevos 1 1/2 taza de galleta en polvo grasa para freír 8 medallones de pan tostados salsa mostaza Direcciones Se coloca la carne en un tazón y se le añade la cebolla, la sal, la pimienta y la nuez moscada. Se ligan bien estos ingredientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>panetela portena</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r32/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r32/</guid>
      <description>Ingredientes 1 panetela 1 copa de ron 8 cucharadas de coco ralla do 10 guindas confitadas 1 kilogramo de dulce de leche Direcciones Se corta la panetela en capas finas y se le rocía con ron, cubriendo con dulce de leche. Se forma de nuevo y se cubre por encima y alrededor con el mismo dulce. Se pega coco rayado alrededor y se decora por encima con el resto de dulce.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>pastelillos de maiz</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r45/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r45/</guid>
      <description>Ingredientes 2 tazas de harina de maís 4 tazas de agua 1 cucharadita de sal 1 libra de carne de cerdo 1 cebolla 2 onzas de jamón 3 cucharadas de manteca 1 pimiento 1 tomate 1 cucharadita de sal manteca Direcciones Prepare un funche duro usando la harina, el agua y la sal. Muela en la máquina los demás ingredientes y añádale la sal. Cueza a fuego lento. Sazone a gusto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>pastelon de papas</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r35/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r35/</guid>
      <description>Ingredientes 2 libras de papas 1 cucharadita de sal 2 huevos batidos 4 cucharadas de harina 2 tazas de picadillo de carne para relleno Direcciones Hierva y maje las papas. Añádale la sal, los huevos y la harina. Divida en dos porciones. Ponga una parte en un molde engrasado de manera que eubra todo el molde. Eche el picadillo y extiéndalo y rubra con el resto de las papas. Cueza en horno moderado a 350 grados F por 30 o 40 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>pollo a la marengo</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r03/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r03/</guid>
      <description>Ingredientes 1 pollo tierno (de unos 1 1/2 kilos), partido en 4 pedazos 1/2 taza de aceite de oliva 3 cucharadas de coñac 1 cebolla mediana, picada 2 cucharadas de harina 1 taza de vino blanco seco 1 cubo de bouillón de pollo 1/4 de taza de puré de tomates 3 ramitas de perejil 1 pizca de tomillo seco 1 hoja de laurel, pequeña 200 gramos de hongos frescos rebanados 1 taza de crotones de pan tostado Direcciones Se rocían los pedazos de pollo, incluyendo los menudos, con sai y pimienta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>pollo al horno con puré duquesa</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r07/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r07/</guid>
      <description>Ingredientes RECIPE1 1 pollo sal a gusto pimienta cognac un cuarto libra de mantequilla RECIPE2 2 libras de papas agua sal a gusto media libra de mantequilla pimienta nuez moscada rallada 2 yemas un cuarto de creama de leche 6 cucharadas de queso rallado Direcciones RECIPE1 Limpie el pollo, vaíelo, lávelo y séquelo, condiméntelo con sal, rocíe el cogñac y colóquelo en el molde que vaya a usar para asarlo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>pollo asado</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r05/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r05/</guid>
      <description>Ingredientes 1 pollo de 3 lbs. cortado en pedazos harina de trigo sal pimienta grasa para freír 1 1/2 tazas de harina cernida 1 1/2 cucharadita de polvo de hornear 1 cucharadita de sal 4 huevos 1 1/2 taza de leche 3 cucharadas de mantequilla o margarina fortificada, derreti da pimienta negra Direcciones Meta los pedazos de pollo en un cartucho, con harina, sal y pimienta, y sacuda el cartucho para que los pedazos queden bien cubiertos de harina.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>pollo relleno</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r21/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r21/</guid>
      <description>Ingredientes 1 pollo de 4 libras 3 cucharaditas de sal 3 dientes de ajo machacado media cucharadita de orégano en polvo 1 cebolla picada 1 1/2 libras de carne de cerdo un cuarto libra de jamón 3 cucharadas de mantequilla 2 cucharadas de salsa de tomate 1 cucharada de pasas Direcciones Adobe el pollo por dentro y por fuera varias horas antes de rellenarlo. Muela el jamón y la carne de cerdo y añádale los demás ingredientes sazone y rellane el pollo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ponche de naranjas</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r44/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r44/</guid>
      <description>Ingredientes 6 yemas de huevo 1 taza de azúcar 4 tazas de jugo de naranja 6 claras batidas Direcciones Bata juntos las yemas y el azúcar. Añada el jugo a las yemas mezcle bien y cuele. Sirva bien frío adornado con las claras batidas a punto de merengue. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>potaje campesino</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r37/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r37/</guid>
      <description>Ingredientes 1 taza de garbanzos 1 taza de guisantes 3 chorizos colorados 1 cucharadila de orégano 2 hojitas de laurel 1 ramita de perejil 1 cebolla 1 pimiento aceite sal Direcciones Se dejan en remojo desde el día anterior los garbanzos y los guisantes, después de lavarlos bien. Se ponen a hervir en la misma agua en que han amanecido. Cuando tomen punto se les agrega el laurel, el orégano, el perejil, se pican la cebolla y ios pimientos y se les saltea en aceite con una pizca de sal y se les añade esto junto con los chorizos en trozos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>pure de calabaza</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r04/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r04/</guid>
      <description>Ingredientes 6 tazas de caldo 1/2 libra de calabaza partida en pedazos 2 cucharadas de harina 1 cucharada de mantequi lla Direcciones Hierva la calabaza en el caldo. Cuele y maje la calabaza, mezcle la harina con un poco de caldo frío, añada la mantequilla y ponga al fuego, moviendo constantemente y añada el resto del caldo. Sazone a gusto y sirva calíente. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>recetas</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/list/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/list/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Recetas del Diario las Américas</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/about/</guid>
      <description>&lt;?xml version=&#34;1.0&#34; encoding=&#34;UTF-8&#34;?&gt;&lt;!DOCTYPE html&gt;ABOUT PAGEwhere is my text?!?!?!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>refresco de avena</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r53/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r53/</guid>
      <description>Ingredientes 3-4 taza de avena 7 tazas de agua 1 taza de azúcar 1 cucharadita de vainilla Direcciones Ponga la avena en el agua por media hora y cuele. Endulce y añada la vainilla. Sirva bien frío adornado con ruedas de limón. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>refresco de cebada</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r36/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r36/</guid>
      <description>Ingredientes 6 vasos 4 tazas de agua caliente 4 cucharadas de cebada en polvo 1 taza de azúcar 1 1/2 cucharaditas de jugo de limón Direcciones Mezcle la cebada con un poco de agua fría, añada el agua caliente e hierva por algunos minutos, moviendo constantemente. Cuele la&#39; cebada, añada el azúcar y el jugo de limón. Sirva bien frío. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>refresco espumoso de café</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r02/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r02/</guid>
      <description>Ingredientes 1 1/2 tazas de café frío bien cargado 1 a 2 cucharadas de azúcar 1/2 cucharadita de vainilla Direcciones Se llena el receptáculo de la ablandadora eléctrica hasta la mitad de su capacidad, con hielo bien picadito. Luego se le agregan 1 1/2 tazas de café frío bien cargado, de 1 a 2 cucharadas de azúcar y 1/2 cucharadita de vainilla. Se ablanda eléctricamente durante unos 2 ó 3 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>rosca de naranja</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r47/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r47/</guid>
      <description>Ingredientes 2 paquetes de gelatina con sabor de naranja 2 tazas de agua hirviendo 1 3/4 taza de jugo de naranja fruta fresca Direcciones Disuelva la gelatina en el agua hirviendo. Añada el jugo de naranja. Eche en un molde de rosca de 1 litro de capacidad y enfríe hasta que quede firme. Saque del molde y vierta en un plato de servir. En el centro del molde, coloque fruta fresca.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>salchichas a la veneciana</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r56/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r56/</guid>
      <description>Ingredientes una libra de salchicha fina aciete agua sal tres cuartos de libra de papas cortadas y peladas mantequilla leche un huevo por cada redondel de salchicha Direcciones Una libra de salchicha fina se corta en pedazos de más o menos 25 centímetros, se arrollan formando unos redondeles, se prenden con dos palillos de dientes y se frien en aciete. Aparte sé cocinan en agua y sal tres cuartos de libra de papas cortadas y peladas Se escurren una vez cocidas y se aplas tan con una maquinita de hacer puré o con un tenedor se le agregan cuatro cucharadas de mantequilla y media taza de leche caliente, se condimenta con un poquito de sal y se mantiene el calor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>salsa sencilla para espaghetti</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r23/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r23/</guid>
      <description>Ingredientes 1 cebolla picada 1/4 taza de aceite 4 dientes de ajo picado 1 taza de salsa de tomate 1 lata de tomates al natural 1 hoja de laurel 1 cucharadita de azúcar 1 cucharadita de sal 1/2 cucharadita de pimienta en grano Direcciones Fría la cebolla en el aceite. Añada los demás ingredientes y cueza a fuego lento hasta que espese, como por media hora. Maje y euele. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>serenata</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r16/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r16/</guid>
      <description>Ingredientes 1 libra de bacalao 1 cebolla rebanada aceitunas a gusto 2 tomates rebanados salsa francesa Direcciones Ponga el bacalao en agua por algunas horas para quitarle un poco de la sal. Hierva, quite el pellejo y las espinas y corte en pedazos pequeños. Coloque el bacalao en una fuente y adorne con las ruedas de tomate, cebollas y las aceitunas. Vierta la salsa francesa. Sirva con otras viandas hervidas: plátano, batata, papas, etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>sopa de calabaza a la crema</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r52/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r52/</guid>
      <description>Ingredientes 3 tazas de calabaza majada 3 tazas de salsa blanca 1 cebolla pequeña, rallada Direcciones Añada a la calabaza majada, la cebolla y la salsa blanca. Deje hervir y sazone a gusto. Cuele y o caldo. Sirva callente con galletas saladas o tostadas de pan. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>sopa de papa a la crema</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r50/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r50/</guid>
      <description>Ingredientes 6 cucharadas de mantequilla 2 cucharaditas de sal 1/4 cucharadita de pimienta 3 cucharadas de harina de tri go 6 tazas de leche caliente 1 cucharada de cebolla rallada 2 tazas de papas majadas Direcciones Prepare la salsa blanca derritiendo la mantequilla. Añadala sal, la pimienta y la harina y mueva hasta formar uná pas ta. Eche la leche caliente y la cebolla y mueva constantemente. Cuando hierva agregue las papas majadas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>tomates a la mireille</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r08/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r08/</guid>
      <description>Ingredientes 6 tomates 1 cebolla 3 berenjenas 1 ajo 1 taza de vino blanco 3 yemas de huevo perejil 1 taza queso rallado polvo de galletas sal Direcciones Se dividen los tomates en dos y se vacian, se sazonan con sal y pimienta. Se fríen con la cebolla cortada en pedacitos pequeños la berenjena en rodajas finas. Se rocían con vino blanco. Se añade la sal a gusto, perejil y el queso rallado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>torta de habichuelas</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r11/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r11/</guid>
      <description>Ingredientes 1 libra de habichuelas 2 chorizos desmenuzados 3 huevos batidos 1 cucharadita de cebolla rallada 1/4 cucharadita de pimienta manteca Direcciones Ablande las habichuelas y májelas. Agregue los demás ingredientes y mezcle. Ponga suficiente manteca en la sartén para cubrir el fondo. Eche en la sartén, tape y cueza a fuego lento, vuelva y dore por ambos lados. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>tortas de naranjas</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r29/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r29/</guid>
      <description>Ingredientes 300 gramos de harina 150 gramos de azúcar 2 cucharadita de polve de hornear media cucharadita de sal media cucharadita de bicarbonato de soda 100 gramos de mantequilla 1 naranja Direcciones Pasar por un cernidor 300 gramos de harina, 150 de azúcar, 2 cucharaditas llenas de polvo de hornear, media de sal y media de bicarbonato de soda. Mezclar una taza de jugo de naranjas con la ralladura de una naranja, 100 gramos de mantequilla derretida apenas, un huevo batido y se le agrega a los otros ingredientes poner en un molde enmantecado y enharinado y cocer como las anteriores.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>tortitas de panapén</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r12/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r12/</guid>
      <description>Ingredientes 2 tazas de panapén hervido 2 cucharadas de mantequilla 1/2 cucharadita de sal 2 cucharadas de queso rallado 1 huevo batido Direcciones Maje el panapén, añádale la sal y la mantequilla y mezcle bien. Incorpore el huevo, la sal y el queso. Déle forma de tortas pequeñas y fría en manteca caliente y abundante. </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
