<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>mantequilla on Recetas</title>
    <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/ingredientes/mantequilla/</link>
    <description>Recent content in mantequilla on Recetas</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/ingredientes/mantequilla/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>amarillo al horno</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r14/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r14/</guid>
      <description>Ingredientes 4 amarillos (plátanos maduros) 1/2 libra de queso partido en tajadas al largo mantequilla Direcciones Se monda el amarillo. Una vez mondado se le dá un corte en el medio. Póngase al horno, después de rellenar con el queso, en un molde con mantequilla. Una vez dorados prepárese un almíbar blanco y sírvase. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>budin de batata</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r46/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r46/</guid>
      <description>Ingredientes 1 libra de batata hervida y majada 1/2 taza de azúcar 1/4 cucharadita de canela 1/4 taza de harina de trigo 1/4 taza de leche 2 cucharadas de mantequilla derretida 2 huevos batidos 1/4 cucharadita de sal Direcciones Mezcle los ingredientes en el orden que aparecen, bata para unirlos bien. Vierta en un molde éngrasado y cueza en horno de calor moderado de 20 a 30 minutos. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>budin de seso</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r41/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r41/</guid>
      <description>Ingredientes 1 seso 2 huevos batidos 4 cucharadas de pan rallado 6 cucharadas de queso rallado 2 cucharadas de mantequilla 1 cucharadita de sal 1/8 cucharadita dé pimienta Direcciones Hierva el seso, maje y cuele por un colador de tejido abierto. Agregue los huevos, el pan, el queso, la mantequilla, la sal y la pimienta. Sazónelo a gusto y échelo en un molde engrasado. Hornee a una temperatura de 350 grados F por 30 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>chayote a la crema</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r01/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r01/</guid>
      <description>Ingredientes 4 chayotes 4 cucharadas de maicena 3/4 taza de azúcar 2 yemas de huevo 1 taza de leche 1 cucharadita de sal 2 cucharadas de pasas 2 cucharadas de mantequilla derretida 1/2 taza de galleta en polvo Direcciones Parta los chayotes a lo largo y hierva. Cuando estén blandos saque la pulpa y maje bien. Bata las yemas con el azúcar, añádale la sal, y la maicena, la leche, los chayotes majados, la mantequilla y las papas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>cocada</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r31/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r31/</guid>
      <description>Ingredientes 2 tazas de dulce de coco 2 cucharadas de mantequilla derretida 2 huevos batidos 2 onzas de almendras pelada Direcciones Añada la mantequilla y los huevos al dulce de coco. Vierta en -un molde llano engrasado. Adorne con las almendras. Hornée a fuego moderado por 20 minutos. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>creole beef gumbo</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r43/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r43/</guid>
      <description>Ingredientes 1 taza de apio con sus hojas, cortado 2 cucharadas de mantequilla 2 1/2 tazas de tomate picado 8 taza de agua 1 1/4 de taza de arroz 1 1/2 taza de cebolla, cortada fina 1 cucharada de azúcar 4 cucharaditas de sal 1/2 cucharadita de la salsa in glesa Worcestershire o Perrins. Direcciones Saltee el apio en mantequilla durante 3 minutos. Ponga el tomate y el agua. Haga hervir, eche la cebolla, azúcar, sal y salsa inglesa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>langosta a la parilla</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r54/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r54/</guid>
      <description>Ingredientes 1 langosta de 3 libras mantequilla sal y pimienta a gusto Direcciones Corte la langosta a lo largo sin quitarle el caparazón. Remueva el estómago y los intestinos. Coloque cada mitad en la parrilla, descansando sobre la concha. Unte mantequilla y espolvoree con pimienta a gusto. Cueza a fuego lento durante 40 minutos. Sirva caliente con mantequilla derretida. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>pollo al horno con puré duquesa</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r07/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r07/</guid>
      <description>Ingredientes Pollo al Horno 1 pollo sal a gusto pimienta cognac un cuarto libra de mantequilla Puré Duquesa 2 libras de papas agua sal a gusto media libra de mantequilla pimienta nuez moscada rallada 2 yemas un cuarto de creama de leche 6 cucharadas de queso rallado Direcciones Pollo al Horno Limpie el pollo, vaíelo, lávelo y séquelo, condiméntelo con sal, rocíe el cogñac y colóquelo en el molde que vaya a usar para asarlo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>pollo asado</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r05/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r05/</guid>
      <description>Ingredientes 1 pollo de 3 lbs. cortado en pedazos harina de trigo sal pimienta grasa para freír 1 1/2 tazas de harina cernida 1 1/2 cucharadita de polvo de hornear 1 cucharadita de sal 4 huevos 1 1/2 taza de leche 3 cucharadas de mantequilla o margarina fortificada, derreti da pimienta negra Direcciones Meta los pedazos de pollo en un cartucho, con harina, sal y pimienta, y sacuda el cartucho para que los pedazos queden bien cubiertos de harina.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>pollo relleno</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r21/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r21/</guid>
      <description>Ingredientes 1 pollo de 4 libras 3 cucharaditas de sal 3 dientes de ajo machacado media cucharadita de orégano en polvo 1 cebolla picada 1 1/2 libras de carne de cerdo un cuarto libra de jamón 3 cucharadas de mantequilla 2 cucharadas de salsa de tomate 1 cucharada de pasas Direcciones Adobe el pollo por dentro y por fuera varias horas antes de rellenarlo. Muela el jamón y la carne de cerdo y añádale los demás ingredientes sazone y rellane el pollo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>pure de calabaza</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r04/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r04/</guid>
      <description>Ingredientes 6 tazas de caldo 1/2 libra de calabaza partida en pedazos 2 cucharadas de harina 1 cucharada de mantequi lla Direcciones Hierva la calabaza en el caldo. Cuele y maje la calabaza, mezcle la harina con un poco de caldo frío, añada la mantequilla y ponga al fuego, moviendo constantemente y añada el resto del caldo. Sazone a gusto y sirva calíente. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>salchichas a la veneciana</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r56/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r56/</guid>
      <description>Ingredientes una libra de salchicha fina aceite agua sal tres cuartos de libra de papas cortadas y peladas mantequilla leche un huevo por cada redondel de salchicha Direcciones Una libra de salchicha fina se corta en pedazos de más o menos 25 centímetros, se arrollan formando unos redondeles, se prenden con dos palillos de dientes y se frien en aciete. Aparte sé cocinan en agua y sal tres cuartos de libra de papas cortadas y peladas Se escurren una vez cocidas y se aplas tan con una maquinita de hacer puré o con un tenedor se le agregan cuatro cucharadas de mantequilla y media taza de leche caliente, se condimenta con un poquito de sal y se mantiene el calor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>sopa de papa a la crema</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r50/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r50/</guid>
      <description>Ingredientes 6 cucharadas de mantequilla 2 cucharaditas de sal 1/4 cucharadita de pimienta 3 cucharadas de harina de trigo 6 tazas de leche caliente 1 cucharada de cebolla rallada 2 tazas de papas majadas Direcciones Prepare la salsa blanca derritiendo la mantequilla. Añadala sal, la pimienta y la harina y mueva hasta formar uná pasta. Eche la leche caliente y la cebolla y mueva constantemente. Cuando hierva agregue las papas majadas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>tortas de naranjas</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r29/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r29/</guid>
      <description>Ingredientes 300 gramos de harina 150 gramos de azúcar 2 cucharadita de polve de hornear media cucharadita de sal media cucharadita de bicarbonato de soda 100 gramos de mantequilla 1 naranja Direcciones Pasar por un cernidor 300 gramos de harina, 150 de azúcar, 2 cucharaditas llenas de polvo de hornear, media de sal y media de bicarbonato de soda. Mezclar una taza de jugo de naranjas con la ralladura de una naranja, 100 gramos de mantequilla derretida apenas, un huevo batido y se le agrega a los otros ingredientes poner en un molde enmantecado y enharinado y cocer como las anteriores.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>tortitas de panapén</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r12/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r12/</guid>
      <description>Ingredientes 2 tazas de panapén hervido 2 cucharadas de mantequilla 1/2 cucharadita de sal 2 cucharadas de queso rallado 1 huevo batido Direcciones Maje el panapén, añádale la sal y la mantequilla y mezcle bien. Incorpore el huevo, la sal y el queso. Déle forma de tortas pequeñas y fría en manteca caliente y abundante. </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
