<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>azúcar on Recetas</title>
    <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/ingredientes/az%C3%BAcar/</link>
    <description>Recent content in azúcar on Recetas</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/ingredientes/az%C3%BAcar/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>budin de batata</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r46/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r46/</guid>
      <description>Ingredientes 1 libra de batata hervida y majada 1/2 taza de azúcar 1/4 cucharadita de canela 1/4 taza de harina de trigo 1/4 taza de leche 2 cucharadas de mantequilla derretida 2 huevos batidos 1/4 cucharadita de sal Direcciones Mezcle los ingredientes en el orden que aparecen, bata para unirlos bien. Vierta en un molde éngrasado y cueza en horno de calor moderado de 20 a 30 minutos. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>chayote a la crema</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r01/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r01/</guid>
      <description>Ingredientes 4 chayotes 4 cucharadas de maicena 3/4 taza de azúcar 2 yemas de huevo 1 taza de leche 1 cucharadita de sal 2 cucharadas de pasas 2 cucharadas de mantequilla derretida 1/2 taza de galleta en polvo Direcciones Parta los chayotes a lo largo y hierva. Cuando estén blandos saque la pulpa y maje bien. Bata las yemas con el azúcar, añádale la sal, y la maicena, la leche, los chayotes majados, la mantequilla y las papas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>creole beef gumbo</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r43/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r43/</guid>
      <description>Ingredientes 1 taza de apio con sus hojas, cortado 2 cucharadas de mantequilla 2 1/2 tazas de tomate picado 8 taza de agua 1 1/4 de taza de arroz 1 1/2 taza de cebolla, cortada fina 1 cucharada de azúcar 4 cucharaditas de sal 1/2 cucharadita de la salsa in glesa Worcestershire o Perrins. Direcciones Saltee el apio en mantequilla durante 3 minutos. Ponga el tomate y el agua. Haga hervir, eche la cebolla, azúcar, sal y salsa inglesa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>delicia de chocolate</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r25/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r25/</guid>
      <description>Ingredientes 1/2 litro de leche 1 taza de coco rallado 6 yemas batidas 2 cucharadas de fécula de maíz 5 cucharadas de chocolate rallado 6 cucharadas de azúcar molida Direcciones Ponga a remojar el coco con leche para que se humedezca. En un tazón mezcle el coco con las yemas, la fécula de maíz y el chocolate. Bata y una poco a poco el azúcar y la leche, vierta en una cacerola y ponga a cocer a fuego lento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>horchata de almendras</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r26/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r26/</guid>
      <description>Ingredientes 1/2 taza de almendras 1 1/2 tazas de agua caliente 2 tazas de agua tibia 1/2 taza de azúcar Direcciones Ponga las almendras en al agua caliente 5 minutoes para quitarles la cáscara. Proceda como en la receta anterior. Sirva bien friá y adorne con una cereza. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>isla flotante</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r58/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r58/</guid>
      <description>Ingredientes 3 cucharadas al ras de Maizena 3/4 litro de leche esencia de vainilla 4 claras batidas a nieve 4 yemas 1/2 taza de azúcar Si prefiere la crema más agua da prepárela con más leche Direcciones Batir las claras a punto de merengue consistente. Hervir la leche con la vainilla. Echar la preparación de las claras por cucharadas y dejar que se cocinen unos minutos. Sacar los copos de merengue y escurrirlos sobre un colador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ponche de naranjas</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r44/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r44/</guid>
      <description>Ingredientes 6 yemas de huevo 1 taza de azúcar 4 tazas de jugo de naranja 6 claras batidas Direcciones Bata juntos las yemas y el azúcar. Añada el jugo a las yemas mezcle bien y cuele. Sirva bien frío adornado con las claras batidas a punto de merengue. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>refresco de avena</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r53/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r53/</guid>
      <description>Ingredientes 3/4 taza de avena 7 tazas de agua 1 taza de azúcar 1 cucharadita de vainilla Direcciones Ponga la avena en el agua por media hora y cuele. Endulce y añada la vainilla. Sirva bien frío adornado con ruedas de limón. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>refresco de cebada</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r36/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r36/</guid>
      <description>Ingredientes 6 vasos 4 tazas de agua caliente 4 cucharadas de cebada en polvo 1 taza de azúcar 1 1/2 cucharaditas de jugo de limón Direcciones Mezcle la cebada con un poco de agua fría, añada el agua caliente e hierva por algunos minutos, moviendo constantemente. Cuele la&#39; cebada, añada el azúcar y el jugo de limón. Sirva bien frío. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>refresco espumoso de café</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r02/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r02/</guid>
      <description>Ingredientes 1 1/2 tazas de café frío bien cargado 1 a 2 cucharadas de azúcar 1/2 cucharadita de vainilla Direcciones Se llena el receptáculo de la ablandadora eléctrica hasta la mitad de su capacidad, con hielo bien picadito. Luego se le agregan 1 1/2 tazas de café frío bien cargado, de 1 a 2 cucharadas de azúcar y 1/2 cucharadita de vainilla. Se ablanda eléctricamente durante unos 2 ó 3 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>salsa sencilla para espaghetti</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r23/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r23/</guid>
      <description>Ingredientes 1 cebolla picada 1/4 taza de aceite 4 dientes de ajo picado 1 taza de salsa de tomate 1 lata de tomates al natural 1 hoja de laurel 1 cucharadita de azúcar 1 cucharadita de sal 1/2 cucharadita de pimienta en grano Direcciones Fría la cebolla en el aceite. Añada los demás ingredientes y cueza a fuego lento hasta que espese, como por media hora. Maje y euele. </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
