<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>postre on Recetas</title>
    <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/plato/postre/</link>
    <description>Recent content in postre on Recetas</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/plato/postre/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>budin de batata</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r46/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r46/</guid>
      <description>Ingredientes 1 libra de batata hervida y majada 1-2 taza de azúcar 1-4 cucharadita de canela 1-4 taza de harina de trigo 1-4 taza de leche 2 cucharadas de mantequilla derretida 2 huevos batidos 1-4 cucharadita de sal Direcciones Mezcle los ingredientes en el orden que aparecen, bata para unirlos bien. Vierta en un molde éngrasado y cueza en horno de calor moderado de 20 a 30 minutos. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>chayote a la crema</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r01/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r01/</guid>
      <description>Ingredientes 4 chayotes 4 cucharadas de maicena 3-4 taza de azúcar 2 yemas de huevo 1 taza de leche 1 cucharadita de sal 2 cucharadas de pasas 2 cucharadas de mantequilla derretida 1-2 taza de galleta en polvo Direcciones Parta los chayotes a lo largo y hierva. Cuando estén blandos saque la pulpa y maje bien. Bata las yemas con el azúcar, añádale la sal, y la maicena, la leche, los chayotes majados, la mantequilla y las papas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>cocada</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r31/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r31/</guid>
      <description>Ingredientes 2 tazas de dulce de coco 2 cucharadas de mantequilla derretida 2 huevos batidos 2 onzas de almendras pelada Direcciones Añada la mantequilla y los huevos al dulce de coco. Vierta en -un molde llano engrasado. Adorne con las almendras. Hornée a fuego moderado por 20 minutos. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>delicia de chocolate</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r25/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r25/</guid>
      <description>Ingredientes 1-2 litro de leche 1 taza de coco rallado 6 yemas batidas 2 cucharadas de fécula de maíz 5 cucharadas de chocolate rallado 6 cucharadas de azúcar molida Direcciones Ponga a remojar el coco con leche para que se humedezca. En un tazón mezcle el coco con las yemas, la fécula de maíz y el chocolate. Bata y una poco a poco el azúcar y la leche, vierta en una cacerola y ponga a cocer a fuego lento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>isla flotante</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r58/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r58/</guid>
      <description>Ingredientes 3 cucharadas al ras de Maizena 3-4 litro de leche esencia de vainilla 4 claras batidas a nieve 4 yemas 1-2 taza de azúcar Si prefiere la crema más agua da prepárela con más leche Direcciones Batir las claras a punto de merengue consistente. Hervir la leche con la vainilla. Echar la preparación de las claras por cucharadas y dejar que se cocinen unos minutos. Sacar los copos de merengue y escurrirlos sobre un colador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>panetela portena</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r32/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r32/</guid>
      <description>Ingredientes 1 panetela 1 copa de ron 8 cucharadas de coco ralla do 10 guindas confitadas 1 kilogramo de dulce de leche Direcciones Se corta la panetela en capas finas y se le rocía con ron, cubriendo con dulce de leche. Se forma de nuevo y se cubre por encima y alrededor con el mismo dulce. Se pega coco rayado alrededor y se decora por encima con el resto de dulce.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>refresco de avena</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r53/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r53/</guid>
      <description>Ingredientes 3-4 taza de avena 7 tazas de agua 1 taza de azúcar 1 cucharadita de vainilla Direcciones Ponga la avena en el agua por inedia hora y cuele. Endulce y añada la vainilla. Sirva bien frío adornado con ruedas de limón. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>rosca de naranja</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r47/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r47/</guid>
      <description>Ingredientes 2 paquetes de gelatina con sabor de naranja 2 tazas de agua hirviendo 1 3-4 taza de jugo de naranja fruta fresca Direcciones Disuelva la gelatina en el agua hirviendo. Añada el jugo de naranja. Eche en un molde de rosca de 1 litro de capacidad y enfríe hasta que quede firme. Saque del molde y vierta en un plato de servir. En el centro del molde, coloque fruta fresca.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>tortas de naranjas</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r29/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r29/</guid>
      <description>Ingredientes 300 gramos de harina 150 gramos de azúcar 2 cucharadita de polve de hornear media cucharadita de sal media cucharadita de bicarbonato de soda 100 gramos de mantequilla 1 naranja Direcciones Pasar por un cernidor 300 gramos de harina, 150 de azúcar, 2 cucharaditas llenas de polvo de hornear, media de sal y media de bicarbonato de soda. Mezclar una taza de jugo de naranjas con la ralladura de una naranja, 100 gramos de mantequilla derretida apenas, un huevo batido y se le agrega a los otros ingredientes poner en un molde enmantecado y enharinado y cocer como las anteriores.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
