<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cebolla on Recetas</title>
    <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/ingredientes/cebolla/</link>
    <description>Recent content in cebolla on Recetas</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/ingredientes/cebolla/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>arroz a la italiana</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r49/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r49/</guid>
      <description>1-2 libra de cebollas picadas 4 cucharadas de manteca 4 onzas de jamón partido 3 tomates partidos 3 anchoas partidas 1-1-2 libras de arroz 3 tazas de caldo de gallina 1 pechuga de gallina picada 1-2 taza de queso parmesano rallado Dore las cebollas y añada el jamón, los tomates, las anchoas, y sofría. Agregue el arroz, revuelva y sofría. Agregue el caldo y la gallina. Cuando el arroz esté casi seco, añada el queso, revuelva, vierta en un molde en grasado y espolvoree con galleta molida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>arroz con higados de pollo a la salvadorena</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r19/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r19/</guid>
      <description>2 tazas de arroz sal gruesa 5 tazas de agua caliente 1 hoja de laurel 1 cascarilla de limón jugo de limón 6 higados de ave manteca 1-2 cebolla en juliana fina 1 vaso de vino marsala 1 pizca de sal 1 pizca de pimienta negra 1 pizca de canela 2 cucharaditas de fécula de arroz 1 taza de leche tibia Ponga en una olla de barro el arroz con la sal, el agua, la hoja de laurel, un trocito de cáscara de limón y un poco de jugo de limón.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>creole beef gumpo</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r43/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r43/</guid>
      <description>1 taza de apio con sus hojas, cortado 2 cucharadas de mantequilla 2 1/2 tazas de tomate picado 8 taza de agua 1 1/4 de taza de arroz 1 1/2 taza de cebolla, cortada fina 1 cucharada de azúcar 4 cucharaditas de sal 1/2 cucharadita de la salsa in glesa Worcestershire o Perrins. Saltee el apio en mantequilla durante 3 minutos. Ponga el tomate y el agua. Haga hervir, eche la cebolla, azúcar, sal y salsa inglesa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ensalada marinera</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r57/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r57/</guid>
      <description>1 lata de salmón 3 papas cocidas 2 huevos duros 6 aceitunas verdes y 6 negras rodajas finas de cebolla hojas de lechuga 1-2 taza de aceite 1 cucharadita de sal el jugo de un limón 1 tomate Ponga en una fuente, las hojas de lechuga, encima las papas cortadas en rodajas finas, la cebolla, el salmón condimente con sal, aceite y limón y adorne con tomate, rodajas de huevo duro y las aceitunas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>gaspacho</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r39/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r39/</guid>
      <description>1 diente de ajo 1-4 cucharadita de pimienta en grano 1-2 cucharadita de sal 3 cucharadas de aceite 4 tazas de agua 2 cucharadas de vinagre 4 tomates picados 2 cebollas picadas 2 pepinillos picados 2 pimientos picados Muela el ajo junto con la pimienta, la sal y añada el aceite, el agua y el vinagre. Cuele y agregue a las hortalizas picadas. Ponga en la nevera por varias horas y añada cuadritos de pan antes de servirlo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>macarrones con sobreasada</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r20/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r20/</guid>
      <description>1 libra de macarrones 8 tazas de agua 2 cucharadas de sal 1-4 de libra de jamón partido 1-2 taza de aceite 2 cebollas partidas 1 diente de ajo machacado 1-4 de libra de sobreasada des menuzada 1 lata de pasta de tomate 1 taza de agua Hierva los macarrones en agua con sal y escúrralos después de cocidos. Fría el jamón en el aceite y agregue los demás ingredientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>medallones de carne empanizados</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r22/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r22/</guid>
      <description>2 libras de carne de res molida 1 cebolla rallada 1/2 cucharada de sal 1/4 cucharadita de pimienta en polvo 1/4 cucharadita de nuez moscada 4 huevos 1 1/2 taza de galleta en polvo grasa para freír 8 medallones de pan tostados salsa mostaza Se coloca la carne en un tazón y se le añade la cebolla, la sal, la pimienta y la nuez moscada. Se ligan bien estos ingredientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>pastelillos de maiz</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r45/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r45/</guid>
      <description>2 tazas de harina de maís 4 tazas de agua 1 cucharadita de sal 1 libra de carne de cerdo 1 cebolla 2 onzas de jamón 3 cucharadas de manteca 1 pimiento 1 tomate 1 cucharadita de sal manteca Prepare un funche duro usando la harina, el agua y la sal. Muela en la máquina los demás ingredientes y añádale la sal. Cueza a fuego lento. Sazone a gusto. Sobre una hoja de plátano engrasada, eche dos cucharadas de funche y extiéndalo en forma de círculo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>pollo a la marengo</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r03/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r03/</guid>
      <description>1 pollo tierno (de unos 1-1-2 kilos), partido en 4 pedazos 1-2 taza de aceite de oliva 3 cucharadas de coñac 1 cebolla mediana, picada 2 cucharadas de harina 1 taza de vino blanco seco 1 cubo de bouillón de pollo 1-4 de taza de puré de tomates 3 ramitas de perejil 1 pizca de tomillo seco 1 hoja de laurel, pequeña 200 gramos de hongos frescos rebanados 1 taza de crotones de pan tostado Se rocían los pedazos de pollo, incluyendo los menudos, con sai y pimienta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>pollo relleno</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r21/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r21/</guid>
      <description>1 pollo de 4 libras 3 cucharaditas de sal 3 dientes de ajo machacado media cucharadita de orégano en polvo 1 cebolla picada 1-1-2 libras de carne de cerdo un cuarto libra de jamón 3 cucharadas de mantequilla 2 cucharadas de salsa de tomate 1 cucharada de pasas Adobe el pollo por dentro y por fuera varias horas antes de rellenarlo. Muela el jamón y la carne de cerdo y añádale los demás ingredientes sazone y re llane el pollo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>potaje campesino</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r37/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r37/</guid>
      <description>1 taza de garbanzos 1 taza de guisantes 3 chorizos colorados 1 cucharadila de orégano 2 hojitas de laurel 1 ramita de perejil 1 cebolla 1 pimiento aceite sal Se dejan en remojo desde el día anterior los garbanzos y los guisantes, después de lavarlos bien. Se ponen a hervir en la misma agua en que han amanecido. Cuando tomen punto se les agrega el laurel, el orégano, el perejil, se pican la cebolla y ios pimientos y se les saltea en aceite con una pizca de sal y se les añade esto junto con los chorizos en trozos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>salsa sencilla para espaghetti</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r23/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r23/</guid>
      <description>1 cebolla picada 1/4 taza de aceite 4 dientes de ajo picado 1 taza de salsa de tomate 1 lata de tomates al natural 1 hoja de laurel 1 cucharadita de azúcar 1 cucharadita de sal 1/2 cucharadita de pimienta en grano Fría la cebolla en el aceite. Añada los demás ingredientes y cueza a fuego lento hasta que espese, como por media hora. Maje y euele. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>serenata</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r16/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r16/</guid>
      <description>1 libra de bacalao 1 cebolla rebanada aceitunas a gusto 2 tomates rebanados salsa francesa Ponga el bacalao en agua por algunas horas para quitarle un poco de la sal. Hierva, quite el pellejo y las espinas y corte en pedazos pequeños. Coloque el bacalao en una fuente y adorne con las ruedas de tomate, cebollas y las aceitunas. Vierta la salsa francesa. Sirva con otras viandas hervidas: plátano, batata, papas, etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>sopa de calabaza a la crema</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r52/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r52/</guid>
      <description>3 tazas de calabaza majada 3 tazas de salsa blanca 1 cebolla pequeña, rallada Añada a la calabaza majada, la cebolla y la salsa blanca. Deje hervir y sazone a gusto. Cuele y o caldo. Sirva callente con galletas saladas o tostadas de pan. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>sopa de papa a la crema</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r50/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r50/</guid>
      <description>6 cucharadas de mantequilla 2 cucharaditas de sal 1-4 cucharadita de pimienta 3 cucharadas de harina de tri go 6 tazas de leche caliente 1 cucharada de cebolla rallada 2 tazas de papas majadas Prepare la salsa blanca derritiendo la mantequilla. Añadala sal, la pimienta y la harina y mueva hasta formar uná pas ta. Eche la leche caliente y la cebolla y mueva constantemente. Cuando hierva agregue las papas majadas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>tomates a la mireille</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r08/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r08/</guid>
      <description>6 tomates 1 cebolla 3 berenjenas 1 ajo 1 taza de vino blanco 3 yemas de huevo perejil 1 taza queso rallado polvo de galletas sal Se dividen los tomates en dos y se vacian, se sazonan con sal y pimienta. Se fríen con la cebolla cortada en pedacitos pequeños la berenjena en rodajas finas. Se rocían con vino blanco. Se añade la sal a gusto, perejil y el queso rallado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>torta de habichuelas</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r11/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r11/</guid>
      <description>1 libra de habichuelas 2 chorizos desmenuzados 3 huevos batidos 1 cucharadita de cebolla rallada 1-4 cucharadita de pimienta manteca Ablande las habichuelas y májelas. Agregue los demás ingredientes y mezcle. Ponga suficiente manteca en la sartén para cubrir el fondo. Eche en la sartén, tape y cueza a fuego lento, vuelva y dore por ambos lados. </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
