<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<root>
    <row>
        <id>r03</id>
        <paper>DLA</paper>
        <state>FL</state>
        <course>entree</course>
        <tags></tags>
        <ingredients>pollo; aceite de oliva; coñac;
            cebolla;
            harina;
            vino blanco;
            bouillón de pollo;
            puré de tomates;
            perejil;
            tomillo seco;
            laurel;
            hongos;
            pan</ingredients>
        <ingredient_list>1 pollo tierno (de unos 1-1-2
            kilos), partido en 4 pedazos;
            1-2 taza de aceite de oliva;
            3 cucharadas de coñac;
            1 cebolla mediana, picada;
            2 cucharadas de harina;
            1 taza de vino blanco seco;
            1 cubo de bouillón de pollo;
            1-4 de taza de puré de tomates;
            3 ramitas de perejil;
            1 pizca de tomillo seco;
            1 hoja de laurel, pequeña;
            200 gramos de hongos frescos
            rebanados;
            1 taza de crotones de pan tos
            tado</ingredient_list>
        <directions>Se rocían los pedazos de po
            llo, incluyendo los menudos, con sai y pimienta.; En una sartén grande y gruesa se calienta el aceite y se doran los pedazos de polio por ambos lados.; Aparte, en una olla pequeña, se calienta el coñac; se vierte sobre el pollo que está en la sartén y se enciende.; Después que se apague el fuego, se sacan de la sartén los pedazos de pollo y se dejan aparte. Se pone 'la cebolla picada en la sartén y se dora ligeramente.; Se rocía la harina por encima y se revuelve para mezclarla bien. Se le agregan gradualmente, un ingrediente a la vez y revolviéndose constante mente, el vino, el cubo de bouillón disuelto en 1-2 taza de agua caliente, el puré de tomate, el perejil y el tomillo seco y la hoja de laurel.; Después que la sal sa haya adquirido una consistencia suave, se le agregan de nue vo las pregas de pollo.; Se tapa la sartén y se deja cocer a fuego lento hasta que el pollo esté casi tierno, (toma de unos 45 a 60 minutos, según el pollo).; Se le añaden los hongos rebana dos y se sigue cocinando, con la sartén tapada, durante unos 10 a 15 minutos más.; Al servirlo, se adorna con crotones de pan tostado y más perejil picado.; Sírvalo en bandeja plana.; La para 4 porciones.</directions>
        <title>Pollo a la marengo</title>
        <url>https://chroniclingamerica.loc.gov/lccn/sn82001257/1957-10-06/ed-1/seq-5/</url>
        <Heading10></Heading10>
        <Heading11></Heading11>
    </row>
</root>
