<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><row>
        <id>r30</id>
        <paper>DLA</paper>
        <state>FL</state>
        <course>plato principal</course>
        <course_en>main</course_en>
        <tags/>
        <tags_en/>
        <ingredients>macarrones; queso; salsa blanca; salchica</ingredients>
        <ingredients_en>macaroni; cheese; white sauce; sausages</ingredients_en>
        <ingredient_list>1/2 libra de macarrones; 
1/2 libra de queso americano rallado; 2 tazas de salsa blanca; 2 latas de salchichas estilo Viena.</ingredient_list>
        <ingredient_list_en>1/2 pound macaroni; 1/2 pounds of grated American cheese; 2 cups white sauce; 2 cans of Vienna sausages</ingredient_list_en>
        <directions>Cocine los macarrones en bastante agua de sal, hasta que estén blandos.; Retire del fuego, escúrralos y écheles agua calienté nuevamente.; Vuelva a escurrir.; Haga una salsa blanca con la receta que le ofrecemos más abajo, y añádale el queso rallado.; Corte en rueditas varias salchichas, dejando 6 enteras para el adorno.; Combine los macarrones, la salsa y las rodajas de salchichas.; Eche esta mezcla en un molde engrasado, cuadrado o redondo, como usted prefiera, pero que sea de cristal a prueba de fuego.; Póngalo al horno, a una temperatura de 375 grados F por espacio de 20 minutos.; Sáquelo, colóquele las salchichas en el centro, como ilustra la foel centro, con unas hojitas de perejil como adorno; vuelva el molde al horno y téngalo cocinando por 10 minutos más.; Cantidad para seis personas.</directions>
        <directions_en>Cook the macaroni in plenty of salt water, until soft.; Remove from heat, drain them and pour warm water again.; Drain again.; Make a white sauce with the additional ecipe we offered, and add the grated cheese.; Cut into wheels several sausages, leaving 6 whole for adornment.; Combine the macaroni, sauce, and sausage slices.; Pour this mixture into a greased, square or round mold, as you prefer, but that is made of fireproof glass.; Bake it at a temperature of 375 degrees F for 20 minutes.; Take it out, place the slachichas in the center, as illustrated by the foel centro, with some parsley leaves as an ornament; return the pan to the oven and have it cooking for 10 more minutes.; Quantity for six people.</directions_en>
        <title>macarrones con salchichas a lo viena</title>
        <title_en>macaroni and Vienna sausages</title_en>
        <url>https://chroniclingamerica.loc.gov/lccn/sn82001257/1958-03-07/ed-1/seq-5/</url>
    </row>