<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>pasas on Recetas</title>
    <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/ingredientes/pasas/</link>
    <description>Recent content in pasas on Recetas</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/ingredientes/pasas/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>bacalo a la vizcaina</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r42/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r42/</guid>
      <description>1 libra de bacalao 1-2 taza de aceite de oliva 2 cebollas rebanadas 1-2 taza de salsa de tomate 1-2 taza de aceitunas 1 cucharada de alcaparras 2 dientes de ajo 1 libra de papas rebanadas 2 pimientos maduros asados 1-4 taza de pasas Ponga el bacalao en agua caliente, quite el pellejo y las espinas y corte en pedazos de tamaño mediano. En una cazuela ponga camadas de bacalao, cebollas y papas, las salsa de tomate, las aceitunas, las alcaparras y las pasas, el ajo y tiras de pimientos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>chayote a la crema</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r01/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r01/</guid>
      <description>4 chayotes 4 cucharadas de maicena 3-4 taza de azúcar 2 yemas de huevo 1 taza de leche 1 cucharadita de sal 2 cucharadas de pasas 2 cucharadas de mantequilla derretida 1-2 taza de galleta en polvo Parta los chayotes a lo largo y hierva. Cuando estén blandos saque la pulpa y maje bien. Bata las yemas con el azúcar, añádale la sal, y la maicena, la leche, los chayotes majados, la mantequilla y las papas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>pollo relleno</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r21/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r21/</guid>
      <description>1 pollo de 4 libras 3 cucharaditas de sal 3 dientes de ajo machacado media cucharadita de orégano en polvo 1 cebolla picada 1-1-2 libras de carne de cerdo un cuarto libra de jamón 3 cucharadas de mantequilla 2 cucharadas de salsa de tomate 1 cucharada de pasas Adobe el pollo por dentro y por fuera varias horas antes de rellenarlo. Muela el jamón y la carne de cerdo y añádale los demás ingredientes sazone y re llane el pollo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
