<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>polvo de galletas on Recetas</title>
    <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/ingredientes/polvo-de-galletas/</link>
    <description>Recent content in polvo de galletas on Recetas</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/ingredientes/polvo-de-galletas/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>chayote a la crema</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r01/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r01/</guid>
      <description>Ingredientes 4 chayotes 4 cucharadas de maicena 3/4 taza de azúcar 2 yemas de huevo 1 taza de leche 1 cucharadita de sal 2 cucharadas de pasas 2 cucharadas de mantequilla derretida 1/2 taza de galleta en polvo Direcciones Parta los chayotes a lo largo y hierva. Cuando estén blandos saque la pulpa y maje bien. Bata las yemas con el azúcar, añádale la sal, y la maicena, la leche, los chayotes majados, la mantequilla y las papas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>croquetas de arroz</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r38/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r38/</guid>
      <description>Ingredientes 2 tazas de arroz blanco cocido 1/4 cucharadita de sal 1 huevo batido 1/2 cucharadita de pimienta 2 cucharadas de perejil picado 3 cucharadas de leche 1 taza de polvo de galletas o pan tostado Direcciones Al arroz cocido añádale el huevo, la pimienta, sal, perejil, y leche. Forme las croquetas y espolvoréelas con el polvo de galletas (o pan tostado). Fríalas en manteca caliente y abundante y escúrralas sobre papel absorbente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>embutido relleno</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r59/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r59/</guid>
      <description>Ingredientes 3/4 libra de carne de res molida 3/4 libra de carne de puerco molida 2 cucharaditas de sal 1/2 cucharadita de nuez moscada 1/4 cucharadita de pimienta en polvo 1 huevo 2 yemas 1/4 taza de coñac Galleta molida 1/4 libra de jamón precocinado cortado en lascas Direcciones Se coloca en un tazón las carnes y se les añade la sal, nuez moscada y pimienta. Se revuelve hasta mezclar bien los ingredientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>tomates a la mireille</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r08/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r08/</guid>
      <description>Ingredientes 6 tomates 1 cebolla 3 berenjenas 1 ajo 1 taza de vino blanco 3 yemas de huevo perejil 1 taza queso rallado polvo de galletas sal Direcciones Se dividen los tomates en dos y se vacian, se sazonan con sal y pimienta. Se fríen con la cebolla cortada en pedacitos pequeños la berenjena en rodajas finas. Se rocían con vino blanco. Se añade la sal a gusto, perejil y el queso rallado.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
