<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>carne on Recetas</title>
    <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/ingredientes/carne/</link>
    <description>Recent content in carne on Recetas</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/ingredientes/carne/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>carne a la parisienne</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r40/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r40/</guid>
      <description>1 1/2 libras de carne de bisté (beefsteak) 2 dientes de ajo 1 cucharadita de sal 3/4 cucharadita de pimienta negra en polvo 1 cucharadita de jugo de limón 1 cucharadita de vinagre de sidra 1/2 cucharadita de polvos de chili 1 cucharadita de hojas de orégano partidas 2 latas de 8 onzas de salsa de tomate Corte la carne en 4 raciones. Maje los ajos y mezcle con la sal y la pimienta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>embutido relleno</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r59/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r59/</guid>
      <description>3-4 libra de carne de res molida 3-4 libra de carne de puerco molida 2 cucharaditas de sal 1-2 cucharadita de nuez moscada 1-4 cucharadita de pimienta en polvo 1 huevo 2 yemas 1-4 taza de coñac Galleta molida 1-4 libra de jamón precocinado cortado en lascas Se coloca en un tazón las carnes y se les añade la sal, nuez moscada y pimienta. Se revuelve hasta mezclar bien los ingredientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>medallones de carne empanizados</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r22/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r22/</guid>
      <description>2 libras de carne de res molida 1 cebolla rallada 1/2 cucharada de sal 1/4 cucharadita de pimienta en polvo 1/4 cucharadita de nuez moscada 4 huevos 1 1/2 taza de galleta en polvo grasa para freír 8 medallones de pan tostados salsa mostaza Se coloca la carne en un tazón y se le añade la cebolla, la sal, la pimienta y la nuez moscada. Se ligan bien estos ingredientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>pastelon de papas</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r35/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r35/</guid>
      <description>2 libras de papas 1 cucharadita de sal 2 huevos batidos 4 cucharadas de harina 2 tazas de picadillo de carne para relleno Hierva y maje las papas. Añádale la sal, los huevos y la harina. Divida en dos porciones. Ponga una parte en un molde engrasado de manera que eubra todo el molde. Eche el picadillo y extiéndalo y rubra con el resto de las papas. Cueza en horno moderado a 350 grados F por 30 o 40 minutos.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
