<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>vino blanco on Recetas</title>
    <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/ingredientes/vino-blanco/</link>
    <description>Recent content in vino blanco on Recetas</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/ingredientes/vino-blanco/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>ancas de rana a la bearnesa</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r13/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r13/</guid>
      <description>8 ancas de ranas bien frescas Sal a gusto Pimienta a gusto Aceite 3 tomates frescos 1 taza de vino blanco Jugo de limón (en abundancia) Se sazonan bien las ancas y se saltean con el aceite. Se le añade después el tomate fresco picado y el vino blanco y jugo de limón. Déjense enfriar con la cocción algunas finas hierbas picadas. Sírvanse en conchas. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>pollo a la marengo</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r03/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r03/</guid>
      <description>1 pollo tierno (de unos 1-1-2 kilos), partido en 4 pedazos 1-2 taza de aceite de oliva 3 cucharadas de coñac 1 cebolla mediana, picada 2 cucharadas de harina 1 taza de vino blanco seco 1 cubo de bouillón de pollo 1-4 de taza de puré de tomates 3 ramitas de perejil 1 pizca de tomillo seco 1 hoja de laurel, pequeña 200 gramos de hongos frescos rebanados 1 taza de crotones de pan tostado Se rocían los pedazos de pollo, incluyendo los menudos, con sai y pimienta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>tomates a la mireille</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r08/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r08/</guid>
      <description>6 tomates 1 cebolla 3 berenjenas 1 ajo 1 taza de vino blanco 3 yemas de huevo perejil 1 taza queso rallado polvo de galletas sal Se dividen los tomates en dos y se vacian, se sazonan con sal y pimienta. Se fríen con la cebolla cortada en pedacitos pequeños la berenjena en rodajas finas. Se rocían con vino blanco. Se añade la sal a gusto, perejil y el queso rallado.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
