<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>arroz on Recetas</title>
    <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/ingredientes/arroz/</link>
    <description>Recent content in arroz on Recetas</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/ingredientes/arroz/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>arroz a la italiana</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r49/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r49/</guid>
      <description>Ingredientes 1/2 libra de cebollas picadas 4 cucharadas de manteca 4 onzas de jamón partido 3 tomates partidos 3 anchoas partidas 1 1/2 libras de arroz 3 tazas de caldo de gallina 1 pechuga de gallina picada 1/2 taza de queso parmesano rallado Direcciones Dore las cebollas y añada el jamón, los tomates, las anchoas, y sofría. Agregue el arroz, revuelva y sofría. Agregue el caldo y la gallina. Cuando el arroz esté casi seco, añada el queso, revuelva, vierta en un molde en grasado y espolvoree con galleta molida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>arroz con butifarras</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r15/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r15/</guid>
      <description>Ingredientes sofrito 5 butifarras partidas 1 1/2 libras de arroz 1 cucharadita de sal 3 cucharadas de manteca con achote 3 tazas de agua Direcciones Añada las butifarras, el arroz y la manteca al sofrito y cueza por dos minutos. Agregue el agua y sazone a gusto. Cueza hasta que el arroz esté un poco seco, baje el fuego, revuelva dos o tres veces y conserve tapado hasta el momento de servirlo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>arroz con higados de pollo a la salvadorena</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r19/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r19/</guid>
      <description>Ingredientes 2 tazas de arroz sal gruesa 5 tazas de agua caliente 1 hoja de laurel 1 cascarilla de limón jugo de limón 6 higados de ave manteca 1/2 cebolla en juliana fina 1 vaso de vino marsala 1 pizca de sal 1 pizca de pimienta negra 1 pizca de canela 2 cucharaditas de fécula de arroz 1 taza de leche tibia Direcciones Ponga en una olla de barro el arroz con la sal, el agua, la hoja de laurel, un trocito de cáscara de limón y un poco de jugo de limón.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>creole beef gumbo</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r43/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r43/</guid>
      <description>Ingredientes 1 taza de apio con sus hojas, cortado 2 cucharadas de mantequilla 2 1/2 tazas de tomate picado 8 taza de agua 1 1/4 de taza de arroz 1 1/2 taza de cebolla, cortada fina 1 cucharada de azúcar 4 cucharaditas de sal 1/2 cucharadita de la salsa in glesa Worcestershire o Perrins. Direcciones Saltee el apio en mantequilla durante 3 minutos. Ponga el tomate y el agua. Haga hervir, eche la cebolla, azúcar, sal y salsa inglesa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>croquetas de arroz</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r38/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r38/</guid>
      <description>Ingredientes 2 tazas de arroz blanco cocido 1/4 cucharadita de sal 1 huevo batido 1/2 cucharadita de pimienta 2 cucharadas de perejil picado 3 cucharadas de leche 1 taza de polvo de galletas o pan tostado Direcciones Al arroz cocido añádale el huevo, la pimienta, sal, perejil, y leche. Forme las croquetas y espolvoréelas con el polvo de galletas (o pan tostado). Fríalas en manteca caliente y abundante y escúrralas sobre papel absorbente.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
