<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>acompañamiento on Recetas</title>
    <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/plato/acompa%C3%B1amiento/</link>
    <description>Recent content in acompañamiento on Recetas</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/plato/acompa%C3%B1amiento/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>amarillo al horno</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r14/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r14/</guid>
      <description>Ingredientes 4 amarillos (plátanos maduros) 1/2 libra de queso partido en tajadas al largo mantequilla Direcciones Se monda el amarillo. Una vez mondado se le dá un corte en el medio. Póngase al horno, después de rellenar con el queso, en un molde con mantequilla. Una vez dorados prepárese un almíbar blanco y sírvase. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ancas de rana a la bearnesa</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r13/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r13/</guid>
      <description>Ingredientes 8 ancas de ranas bien frescas Sal a gusto Pimienta a gusto Aceite 3 tomates frescos 1 taza de vino blanco Jugo de limón (en abundancia) Direcciones Se sazonan bien las ancas y se saltean con el aceite. Se le añade después el tomate fresco picado y el vino blanco y jugo de limón. Déjense enfriar con la cocción algunas finas hierbas picadas. Sírvanse en conchas. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>arroz a la italiana</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r49/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r49/</guid>
      <description>Ingredientes 1/2 libra de cebollas picadas 4 cucharadas de manteca 4 onzas de jamón partido 3 tomates partidos 3 anchoas partidas 1 1/2 libras de arroz 3 tazas de caldo de gallina 1 pechuga de gallina picada 1/2 taza de queso parmesano rallado Direcciones Dore las cebollas y añada el jamón, los tomates, las anchoas, y sofría. Agregue el arroz, revuelva y sofría. Agregue el caldo y la gallina. Cuando el arroz esté casi seco, añada el queso, revuelva, vierta en un molde en grasado y espolvoree con galleta molida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>arroz con butifarras</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r15/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r15/</guid>
      <description>Ingredientes sofrito 5 butifarras partidas 1 1/2 libras de arroz 1 cucharadita de sal 3 cucharadas de manteca con achote 3 tazas de agua Direcciones Añada las butifarras, el arroz y la manteca al sofrito y cueza por dos minutos. Agregue el agua y sazone a gusto. Cueza hasta que el arroz esté un poco seco, baje el fuego, revuelva dos o tres veces y conserve tapado hasta el momento de servirlo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>bocadillos de seso</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r18/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r18/</guid>
      <description>Ingredientes 1 seso grande 200 gramas de harina 2 yemas leche Direcciones Prepare un seso grande, sacándole la pielecita y cocínelo en agua y sal escúrralo y córtelo en pedacitos. Ponga en un tazón la harina, yemas y leche en cantidad suficiente como para formar una preparación blanda mezcle bien, agréguele los sesos, fríalos por cucharadas en aceite caliente y a fuego moderado. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>budin de batata</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r46/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r46/</guid>
      <description>Ingredientes 1 libra de batata hervida y majada 1/2 taza de azúcar 1/4 cucharadita de canela 1/4 taza de harina de trigo 1/4 taza de leche 2 cucharadas de mantequilla derretida 2 huevos batidos 1/4 cucharadita de sal Direcciones Mezcle los ingredientes en el orden que aparecen, bata para unirlos bien. Vierta en un molde éngrasado y cueza en horno de calor moderado de 20 a 30 minutos. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>carne a la parisienne</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r40/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r40/</guid>
      <description>Ingredientes 1 1/2 libras de carne de bisté (beefsteak) 2 dientes de ajo 1 cucharadita de sal 3/4 cucharadita de pimienta negra en polvo 1 cucharadita de jugo de limón 1 cucharadita de vinagre de sidra 1/2 cucharadita de polvos de chili 1 cucharadita de hojas de orégano partidas 2 latas de 8 onzas de salsa de tomate Direcciones Corte la carne en 4 raciones. Maje los ajos y mezcle con la sal y la pimienta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>creole beef gumbo</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r43/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r43/</guid>
      <description>Ingredientes 1 taza de apio con sus hojas, cortado 2 cucharadas de mantequilla 2 1/2 tazas de tomate picado 8 taza de agua 1 1/4 de taza de arroz 1 1/2 taza de cebolla, cortada fina 1 cucharada de azúcar 4 cucharaditas de sal 1/2 cucharadita de la salsa in glesa Worcestershire o Perrins. Direcciones Saltee el apio en mantequilla durante 3 minutos. Ponga el tomate y el agua. Haga hervir, eche la cebolla, azúcar, sal y salsa inglesa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>croquetas de arroz</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r38/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r38/</guid>
      <description>Ingredientes 2 tazas de arroz blanco cocido 1/4 cucharadita de sal 1 huevo batido 1/2 cucharadita de pimienta 2 cucharadas de perejil picado 3 cucharadas de leche 1 taza de polvo de galletas o pan tostado Direcciones Al arroz cocido añádale el huevo, la pimienta, sal, perejil, y leche. Forme las croquetas y espolvoréelas con el polvo de galletas (o pan tostado). Fríalas en manteca caliente y abundante y escúrralas sobre papel absorbente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ensalada de acelgas</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r27/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r27/</guid>
      <description>Ingredientes 2 mazos de acelgas 2 tazas de agua 1 cucharada de sal 1/2 taza de aceite 1/4 taza de vinagre 1 cucharadita de sal 1/4 cucharadita de pimienta Direcciones Lave y hierva las acelgas ligeramente, no más de 5 minutos, pártalas en pedazos, mezcle el aceita, el vinagre, la sal y pimienta y vierta sobre las acelgas. Adorne con ruedas de cebolla y tomate. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ensalada de papas</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r48/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r48/</guid>
      <description>Ingredientes 6 tazas de papas cocidas y cortadas en dados 1 1/2 taza de apio picado 6 cucharadas de pimiento, picado 3/4 taza de Mayonesa Kraft 1 cucharada de sal de cebolla o ajo si prefiere pimienta recién molida lechuga huevos duros 7 rebanadas de salchichón 6 cucharadas de aderezo de tomate Direcciones Se revuelven las papas, el apio y el pimiento con la mayonesa. Se agregan la sal y la pimienta al gusto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ensalada marinera</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r57/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r57/</guid>
      <description>Ingredientes 1 lata de salmón 3 papas cocidas 2 huevos duros 6 aceitunas verdes y 6 negras rodajas finas de cebolla hojas de lechuga 1/2 taza de aceite 1 cucharadita de sal el jugo de un limón 1 tomate Direcciones Ponga en una fuente, las hojas de lechuga, encima las papas cortadas en rodajas finas, la cebolla, el salmón condimente con sal, aceite y limón y adorne con tomate, rodajas de huevo duro y las aceitunas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>filetes de higado</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r51/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r51/</guid>
      <description>Ingredientes filetes de hígado harina sal aceite una hoja de laurel, 50 gramos de manteca un vaso de vino Marsala espinacas cocidas papas cocidas Direcciones Cortar unos filetes de hígado tacándole la telita y los nervios y pasarlos por harina y condimentar con sal. Poner en una sartén media tacita de aceite, calentar bien y dorar los bises agregarles después una hoja de laurel, 50 gramos de manteca, un vaso de vino Marsala, tapar y dejar hervir despacito hasta que los filetes estén cocidos y la salsa reducida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>frituras de papa</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r34/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r34/</guid>
      <description>Ingredientes 1 1/2 libras de papas 1 cucharada de sal 2 huevos 1 taza de queso rallado 1/2 libra de manteca Direcciones Hierva y maje las papas. Añádale los huevos y el queso y fría en manteca. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>gaspacho</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r39/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r39/</guid>
      <description>Ingredientes 1 diente de ajo 1/4 cucharadita de pimienta en grano 1/2 cucharadita de sal 3 cucharadas de aceite 4 tazas de agua 2 cucharadas de vinagre 4 tomates picados 2 cebollas picadas 2 pepinillos picados 2 pimientos picados Direcciones Muela el ajo junto con la pimienta, la sal y añada el aceite, el agua y el vinagre. Cuele y agregue a las hortalizas picadas. Ponga en la nevera por varias horas y añada cuadritos de pan antes de servirlo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>huevos a la gitanila</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r55/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r55/</guid>
      <description>Ingredientes cantidad regular de aceite dos ajos 10 ó 12 almendras mondadas un pedacito de pan unas hebras de azafrán 1/2 cucharadita de cominos un poco de canela en polvo agua hirviendo sal 7 huevos Direcciones En una cantidad regular de aceite empezaremos por freir dos ajos, 10 ó 12 almendras mondadas, un pedacito de pan, retirándose cuando quede doradito. En un almirez se empieza por machacar unas hebras de azafrán 1/2 cucharadita de cominos, un poco de canela en polvo en seguida los ajos, almendras y pan, remojándose con gotas del mismo aceite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>pastelillos de maiz</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r45/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r45/</guid>
      <description>Ingredientes 2 tazas de harina de maís 4 tazas de agua 1 cucharadita de sal 1 libra de carne de cerdo 1 cebolla 2 onzas de jamón 3 cucharadas de manteca 1 pimiento 1 tomate 1 cucharadita de sal manteca Direcciones Prepare un funche duro usando la harina, el agua y la sal. Muela en la máquina los demás ingredientes y añádale la sal. Cueza a fuego lento. Sazone a gusto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>pastelon de papas</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r35/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r35/</guid>
      <description>Ingredientes 2 libras de papas 1 cucharadita de sal 2 huevos batidos 4 cucharadas de harina 2 tazas de picadillo de carne para relleno Direcciones Hierva y maje las papas. Añádale la sal, los huevos y la harina. Divida en dos porciones. Ponga una parte en un molde engrasado de manera que eubra todo el molde. Eche el picadillo y extiéndalo y rubra con el resto de las papas. Cueza en horno moderado a 350 grados F por 30 o 40 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>potaje campesino</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r37/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r37/</guid>
      <description>Ingredientes 1 taza de garbanzos 1 taza de guisantes 3 chorizos colorados 1 cucharadila de orégano 2 hojitas de laurel 1 ramita de perejil 1 cebolla 1 pimiento aceite sal Direcciones Se dejan en remojo desde el día anterior los garbanzos y los guisantes, después de lavarlos bien. Se ponen a hervir en la misma agua en que han amanecido. Cuando tomen punto se les agrega el laurel, el orégano, el perejil, se pican la cebolla y ios pimientos y se les saltea en aceite con una pizca de sal y se les añade esto junto con los chorizos en trozos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>sopa de calabaza a la crema</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r52/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r52/</guid>
      <description>Ingredientes 3 tazas de calabaza majada 3 tazas de salsa blanca 1 cebolla pequeña, rallada Direcciones Añada a la calabaza majada, la cebolla y la salsa blanca. Deje hervir y sazone a gusto. Cuele y o caldo. Sirva callente con galletas saladas o tostadas de pan. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>sopa de papa a la crema</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r50/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r50/</guid>
      <description>Ingredientes 6 cucharadas de mantequilla 2 cucharaditas de sal 1/4 cucharadita de pimienta 3 cucharadas de harina de tri go 6 tazas de leche caliente 1 cucharada de cebolla rallada 2 tazas de papas majadas Direcciones Prepare la salsa blanca derritiendo la mantequilla. Añadala sal, la pimienta y la harina y mueva hasta formar uná pas ta. Eche la leche caliente y la cebolla y mueva constantemente. Cuando hierva agregue las papas majadas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>tomates a la mireille</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r08/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r08/</guid>
      <description>Ingredientes 6 tomates 1 cebolla 3 berenjenas 1 ajo 1 taza de vino blanco 3 yemas de huevo perejil 1 taza queso rallado polvo de galletas sal Direcciones Se dividen los tomates en dos y se vacian, se sazonan con sal y pimienta. Se fríen con la cebolla cortada en pedacitos pequeños la berenjena en rodajas finas. Se rocían con vino blanco. Se añade la sal a gusto, perejil y el queso rallado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>torta de habichuelas</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r11/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r11/</guid>
      <description>Ingredientes 1 libra de habichuelas 2 chorizos desmenuzados 3 huevos batidos 1 cucharadita de cebolla rallada 1/4 cucharadita de pimienta manteca Direcciones Ablande las habichuelas y májelas. Agregue los demás ingredientes y mezcle. Ponga suficiente manteca en la sartén para cubrir el fondo. Eche en la sartén, tape y cueza a fuego lento, vuelva y dore por ambos lados. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>tortitas de panapén</title>
      <link>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r12/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://recetas.domains.uflib.ufl.edu/recetas/r12/</guid>
      <description>Ingredientes 2 tazas de panapén hervido 2 cucharadas de mantequilla 1/2 cucharadita de sal 2 cucharadas de queso rallado 1 huevo batido Direcciones Maje el panapén, añádale la sal y la mantequilla y mezcle bien. Incorpore el huevo, la sal y el queso. Déle forma de tortas pequeñas y fría en manteca caliente y abundante. </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
